{"wheels": {"headgear": {"label": {"helmet": {"el": "\u039a\u03c1\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ae \u03ba\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1", "fr": "Casque ou capuche", "en": "Helmet or hood", "nl": "Helmet or hood", "no": "Hjelm eller hette", "de": "Helm oder M\u00fctze", "it": "Casco o cappuccio", "da": "Hjelm eller h\u00e6tte", "es": "Casco o capucha"}, "none": {"el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1", "fr": "Aucun", "en": "None", "nl": "None", "no": "Ingen", "de": "Keine", "it": "Niente", "da": "Ingen", "es": "Ninguno"}}, "description": {"helmet": {"el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd", "fr": "Porte une capuche de n'importe quelle mati\u00e8re ..", "en": "Wearing a hood of any fabric ..", "nl": "Wearing a hood of any fabric ..", "no": "Hjelm eller hette i ethvert stoff", "de": "Helm oder M\u00fctze aus jedem Stoff", "it": "Casco o cappuccio in qualsiasi tessuto", "da": "B\u00e6rer hjelm eller h\u00e6tte/hovedbekl\u00e6dning af stof", "es": "Estas usando una capucha de cualquier tela."}, "none": {"el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9.", "fr": "Pas de chapeau", "en": "No headgear", "nl": "No headgear", "no": "Ingen hodeplagg", "de": "Keine Kopfbedeckung", "it": "Nessun copricapo", "da": "Ingen hovedbekl\u00e6dning", "es": "Sin protecci\u00f3n en la cabeza"}}, "title": {"el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Portez-vous un chapeau ?", "en": "Are you wearing any headgear?", "nl": "Are you wearing any headgear?", "no": "Har du p\u00e5 deg hodeplagg?", "de": "Tragen Sie Kopfbedeckung?", "it": "Stai indossando un qualunque tipo di copricapo?", "da": "B\u00e6rer du hovedbekl\u00e6dning?", "es": "\u00bfTienes puesto o est\u00e1s usando algo para la cabeza?"}}, "settings": {"_humidity": {"title": {"el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "fr": "Entrer l'humidit\u00e9 que vous souhaitez utiliser", "en": "Input the humidity you would like to use", "nl": "Input the humidity you would like to use", "no": "Spesifiser den luftfuktigheten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "de": "Geben Sie die Luftfeuchtigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "it": "Specificare l'umidit\u00e0 che si desidera utilizzare", "da": "Angiv den luftfugtighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte", "es": "Ingresa la humedad exterior que te gustar\u00eda usar"}}, "open_windows": {"title": {"el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03bf;", "fr": "Y a-t-il des fen\u00eatres ouvertes dans la pi\u00e8ce ?", "en": "Are there any open windows in the room?", "nl": "Are there any open windows in the room?", "no": "Finns det noen \u00e5pne vinduer i rommet?", "de": "Gibt es offene Fenster im Raum?", "it": "Ci sono finestre aperte nella tua stanza?", "da": "Er der nogle \u00e5bne vinduer i rummet?", "es": "\u00bfHay ventanas abiertas en la habitaci\u00f3n?"}}, "_temperature": {"title": {"el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5.", "fr": "Entrer la temp\u00e9rature ext\u00e9rieure que vous souhaitez utiliser", "en": "Input the outdoor temperature you would like to use", "nl": "Input the outdoor temperature you would like to use", "no": "Spesifiser den utend\u00f8rstemperaturen du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "de": "Geben Sie die Au\u00dfentemperatur ein, die Sie verwenden wollen", "it": "Specificare la temperatura esterna che si desidera utilizzare", "da": "Angiv den udend\u00f8rs temperatur du kunne t\u00e6nke dig at benytte", "es": "Ingresa la temperatura exterior que te gustar\u00eda usar"}}, "weight": {"title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b2\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Quel est votre poids ?", "en": "How much do you weigh?", "nl": "How much do you weigh?", "no": "Hvor mye veier du?", "de": "Was ist Ihr Gewicht?", "it": "Quanto pesi?", "da": "Hvor meget vejer du?", "es": "\u00bfCu\u00e1nto pesas?"}}, "gender": {"title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Quel est votre sexe ?", "en": "What is your gender?", "nl": "What is your gender?", "no": "Hvilket kj\u00f8nn er du?", "de": "Was ist Ihr Geschlecht?", "it": "Qual \u00e8 il tuo genere?", "da": "Hvilket k\u00f8n er du?", "es": "\u00bfCu\u00e1l es tu g\u00e9nero?"}}, "age": {"title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Quel est votre \u00e2ge ?", "en": "In what year were you born?", "nl": "In what year were you born?", "no": "I hvilket \u00e5r ble du f\u00f8dt?", "de": "Wie alt sind Sie?", "it": "Quanti anni hai?", "da": "Hvilket \u00e5r blev du f\u00f8dt?", "es": "\u00bfEn que a\u00f1o naciste?"}}, "thermostat_level": {"title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bf \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Sur quoi votre thermostat est-il r\u00e9gl\u00e9 ?", "en": "What is the set point of the radiator valve in the room?", "nl": "What is the set point of the radiator valve in the room?", "no": "Hva er termostaten din satt til?", "de": "Auf was ist der Thermostat gesetzt?", "it": "Per cosa \u00e8 impostato il tuo termostato?", "da": "Hvad er din thermostat sat til?", "es": "\u00bfCu\u00e1l es el punto de ajuste de la v\u00e1lvula del radiador en la habitaci\u00f3n?"}}, "windspeed": {"title": {"el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "fr": "Entrer la vitesse du vent que vous souhaitez utiliser", "en": "Input the windspeed you would like to use", "nl": "Input the windspeed you would like to use", "no": "Spesifiser den vindfarten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "de": "Geben Sie die Windgeschwindigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "it": "Specificare la velocit\u00e0 del vento che si desidera utilizzare", "da": "Angiv den vindhastighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte", "es": "Ingresa la velocidad del viento que te gustar\u00eda usar"}}, "unit": {"title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5;", "fr": "Quelles unit\u00e9s de mesure pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?", "en": "Which units of measurements would you prefer?", "nl": "Which units of measurements would you prefer?", "no": "Hvilke enheter foretrekker du?", "de": "Welche Einheiten vorziehen Sie?", "it": "Che unit\u00e0 di misura preferisci?", "da": "Hvilket enheder foretr\u00e6kker du?", "es": "\u00bfQu\u00e9 unidades de medida prefieres?"}}, "height": {"title": {"el": "\u03a0\u03cc\u03c3\u03bf \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03c3\u03b1\u03b9;", "fr": "Quelle est votre taille ?", "en": "How tall are you?", "nl": "How tall are you?", "no": "Hvor h\u00f8y er du?", "de": "Wie hoch sind Sie?", "it": "Quanto sei alto/a?", "da": "Hvor h\u00f8j er du?", "es": "\u00bfCu\u00e1nto mides?"}}}, "clothing": {"label": {"Summer_attire": {"el": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Tenue d'\u00e9t\u00e9", "en": "Summer attire", "nl": "Summer attire", "no": "Sommerkl\u00e6r", "de": "Sommerkleidung", "it": "Abbigliamento estivo", "da": "Sommert\u00f8j", "es": "Vestimenta de verano"}, "Double_layer": {"el": "\u0394\u03b9\u03c0\u03bb\u03ae \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b7", "fr": "Double couche", "en": "Double layer", "nl": "Double layer", "no": "Kl\u00e6r i to lag", "de": "Kleidung in zwei Schichten", "it": "Strato doppio", "da": "T\u00f8j i to lag", "es": "Doble capa"}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"el": "\u039f\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ac", "fr": "Tablier au dessus d'une combinaison", "en": "Apron over coverall", "nl": "Apron over coverall", "no": "Kjeledress med forkle", "de": "Overall mit Sch\u00fcrze", "it": "Grembiule sopra la tuta", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j med ekstra beskyttelse/vandt\u00e6t lag", "es": "Delantal sobre overol"}, "Business_suit": {"el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b9", "fr": "Costume d'affaires", "en": "Business suit", "nl": "Business suit", "no": "Jobbkl\u00e6r, dress", "de": "Arbeitskleidung", "it": "Abito da lavoro, completo", "da": "Arbejdst\u00f8j, jakkes\u00e6t", "es": "Traje de oficina"}, "Cloth_coverall": {"el": "\u039f\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1", "fr": "Combinaison", "en": "Cloth coverall", "nl": "Cloth coverall", "no": "Kjeledress i stoff", "de": "Stoffoverall", "it": "Tuta in stoffa (tuta da meccanico)", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j", "es": "Overol de tela"}, "Vapour_barrier_coverall": {"el": "\u0391\u03b4\u03b9\u03ac\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03b7 \u03bf\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1", "fr": "Combinaison pare-vapeur", "en": "Vapour-barrier coverall", "nl": "Vapour-barrier coverall", "no": "Kjeledress med dampsperre", "de": "Overall mit Dampfbarriere", "it": "Tuta con barriera al vapore", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j (regnt\u00f8j eller lignende vandbeskyttende)", "es": "Overol de barrera de vapor"}, "Winter_attire": {"el": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Tenue d'hiver", "en": "Winter attire", "nl": "Winter attire", "no": "Vinterkl\u00e6r", "de": "Winterkleidung", "it": "Abbigliamento invernale", "da": "Vintert\u00f8j", "es": "Ropa de invierno"}}, "description": {"Summer_attire": {"el": "\u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac, \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1. \u03a3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9.", "fr": "V\u00eatements amples, courts. Typique pour l'\u00e9t\u00e9.", "en": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "nl": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "no": "L\u00f8se kl\u00e6r, shorts og kjoler. Typiske sommerkl\u00e6r.", "de": "Lose Kleider, kurze Kleider, typisch f\u00fcr Sommer", "it": "Vestiti larghi, vestiti corti. Tipici dell'estate.", "da": "L\u00f8st siddende t\u00f8j, lette lag. Typisk for sommervejr.", "es": "Ropa holgada o corta. T\u00edpico para el verano."}, "Double_layer": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac\u03c2.", "fr": "G\u00e9n\u00e9ralement consid\u00e9r\u00e9 comme combinaison au dessus des v\u00eatements de travail.", "en": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "nl": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "no": "Heldrakt ud over jobbkl\u00e6r.", "de": "Normalerweise oben \u00fcber Arbeitskleider getragen.", "it": "In genere considerate tute da meccanico sopra i vestiti da lavoro", "da": "Heldragt eller andet ekstra lag uden p\u00e5 arbejdst\u00f8j", "es": "Generalmente se considera como un overol que se usa sobre ropa de trabajo."}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c4\u03cd\u03bb\u03b9\u03be\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03cc \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03ad\u03c2 \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.", "fr": "Le tablier de protection a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour prot\u00e9ger l'avant et les c\u00f4t\u00e9s du corps de renversements de produits chimiques.", "en": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "nl": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "no": "Heldragt og forkle som beskytter kroppens front of sider.", "de": "Die Wickelsch\u00fcrzen-Konfiguration wurde entwickelt, um die Vorderseite und Seiten des K\u00f6rpers vor dem Austreten chemischer Substanzen zu sch\u00fctzen.", "it": "La configurazione del grembiule \u00e8 stata progettata per proteggere la parte anteriore e i lati del corpo da versamenti di agenti chimici.", "da": "Heldragt/beskyttelsest\u00f8j som d\u00e6kker st\u00f8rre dele af kroppen (fx arbejdst\u00f8j til kemisk eller mekanisk beskyttelse).", "es": "La configuraci\u00f3n envolvente del delantal fue dise\u00f1ada para proteger el frente y los lados del cuerpo contra derrames de agentes qu\u00edmicos."}, "Business_suit": {"el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b9\u03b1. \u03a0\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1.", "fr": "Costume d'affaires classique. Plus commun dans les bureaux.", "en": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "nl": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "no": "Jobbkl\u00e6r som dress, vanlig p\u00e5 kontorer.", "de": "Normaler Business-Anzug. Normal in B\u00fcros.", "it": "Completo regolare da business. Comune negli uffici.", "da": "Jakkes\u00e6t, bukser og lang\u00e6rmet sweat-shirt eller lignende; kontorp\u00e5kl\u00e6dning", "es": "Traje regular de negocios. Ropa com\u00fan en oficinas."}, "Cloth_coverall": {"el": "\u03a5\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9", "fr": "Tissu tiss\u00e9 contenant du coton trait\u00e9.", "en": "Woven fabric that includes treated cotton.", "nl": "Woven fabric that includes treated cotton.", "no": "Vevet stoff, bomuld.", "de": "Gewobener Stoff, inklusive behandelte Baumwolle.", "it": "Tessuto intrecciato che comprende il cotone trattato.", "da": "V\u00e6vet stof, bomuld.", "es": "Tejido que incluye algod\u00f3n tratado."}, "Vapour_barrier_coverall": {"el": "\u0391\u03b4\u03b9\u03ac\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03b7 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b7.", "fr": "V\u00eatements pare-vapeur simple couche", "en": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "nl": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "no": "Kl\u00e6r i ett lag med dampbarriere", "de": "Kleider in einer Schicht mit Dampfbarriere", "it": "Indumenti con barriera al vapore in un unico strato.", "da": "T\u00f8j med regn/vandbeskyttende barriere (uden p\u00e5 almindelig bekl\u00e6dning)", "es": "Ropa de una sola capa que actua como barrera de vapor."}, "Winter_attire": {"el": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03b1\u03c0\u03bb\u03ac \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03c1\u03cc. \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc", "fr": "V\u00eatements d'hiver, multiples couches incluant un manteau \u00e9pais.", "en": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "nl": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "no": "Vinterkl\u00e6r, flere lag inkludert en tykk frakk.", "de": "Winterkleidung, mehrere Schichten inklusive eine Winterjacke.", "it": "Indumenti invernali, diversi strati che includono un cappotto spesso.", "da": "Vintert\u00f8j med flere lag - inklusiv tyk frakke eller lignende", "es": "Ropa de invierno, varias capas, incluido un abrigo grueso."}}, "title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5;", "fr": "Quel type de v\u00eatements portez-vous ?", "en": "What type of clothing are you wearing?", "nl": "What type of clothing are you wearing?", "no": "Hva slaggs kl\u00e6r har du p\u00e5?", "de": "Welche Art von Kleider tragen Sie?", "it": "Che tipo di indumenti stai indossando?", "da": "Hvilken type t\u00f8j har du p\u00e5?", "es": "\u00bfQu\u00e9 tipo de ropa llevas puesto?"}}, "windspeed": {"description": {"strong_wind": {"el": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "fr": "Vent fort", "en": "Strong wind", "nl": "Strong wind", "no": "Sterk vind", "de": "Starker Wind", "it": "Vento forte", "da": "St\u00e6rk vind", "es": "Viento fuerte"}, "some_wind": {"el": "\u039b\u03af\u03b3\u03bf\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "fr": "Un peu de vent", "en": "Some wind", "nl": "Some wind", "no": "Litt vind", "de": "Leichter Wind", "it": "Lieve vento", "da": "Lidt vind", "es": "Algo de viento"}, "no_wind": {"el": "\u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf", "fr": "Pas de vent", "en": "No wind", "nl": "No wind", "no": "Ingen vind", "de": "Kein Wind", "it": "Nessun vento", "da": "Ingen vind", "es": "Sin viento"}}}, "activity": {"label": {"high": {"el": "\u03a8\u03b7\u03bb\u03ae", "fr": "Elev\u00e9e", "en": "High", "nl": "High", "no": "H\u00f8y", "de": "Hoch", "it": "Elevato", "da": "H\u00f8j", "es": "Elevado"}, "medium": {"el": "\u039c\u03ad\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1", "fr": "Moyenne", "en": "Medium", "nl": "Medium", "no": "Middel", "de": "Medium", "it": "Medio", "da": "Middel", "es": "Medio"}, "low": {"el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac", "fr": "L\u00e9g\u00e8re", "en": "Light ", "nl": "Light ", "no": "Lett", "de": "Leicht", "it": "Leggero", "da": "Let", "es": "Ligero"}, "rest": {"el": "\u039e\u03b5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7,", "fr": "Repos", "en": "Rest ", "nl": "Rest ", "no": "Hvile", "de": "Ruhe", "it": "Riposo", "da": "Hvile", "es": "Reposo"}, "intense": {"el": "\u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7", "fr": "Intense", "en": "Intense", "nl": "Intense", "no": "Intens", "de": "Intensiv", "it": "Intenso", "da": "Intens", "es": "Intenso"}}, "description": {"high": {"el": "\u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03ac\u03c4\u03c3\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bc\u03cc: \u03ba\u03bf\u03c5\u03b2\u03ac\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c6\u03c4\u03c5\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1, \u03c0\u03c1\u03b9\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1, \u03ba\u03cc\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9, \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03bb\u03b9\u03b8\u03c9\u03bd.", "fr": "Travail intense des bras et du tronc : porter du mat\u00e9riel lourd, pelleter, scier, tondre manuellement, poser des blocs de b\u00e9ton.", "en": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "nl": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "no": "Intens armarbeid: b\u00e6ring av tungt materiale, m\u00e5king, saging, h\u00e5ndklipping, betongblokklegging.", "de": "Intensive Armarbeit: Tragen schwerer Materialien, S\u00e4gen, Rasenm\u00e4hen von Hand, Betonbl\u00f6cke legen.", "it": "Intenso lavoro di braccia e tronco: trasporto di materiale pesante, guarnizione, segatura, taglio manuale, posatura di blocchi di calcestruzzo.", "da": "Intens aktivitet: Fx b\u00e6re tunge materialer, sl\u00e5 gr\u00e6s, grave, l\u00e6gge brosten eller cykle med moderat tempo (15-25 km/t).", "es": "Trabajo intenso en el brazo y el tronco: llevar material pesado, palear, aserrar, cortar a mano, colocar bloques de hormig\u00f3n."}, "medium": {"el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 2,5 - 5,5\u03c7\u03b9\u03bb/\u03ce\u03c1\u03b1.\u03a3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1: \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b2\u03b1\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03be\u03b5\u03c7\u03bf\u03c1\u03c4\u03b9\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1, \u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03bc\u03b1 \u03c6\u03c1\u03bf\u03cd\u03c4\u03c9\u03bd", "fr": "Marcher \u00e0 2,5 - 5,5km/h. Travail soutenu des bras et des mains : manutentionner des machines moyennement lourdes, d\u00e9sherber, cueillir des fruits.", "en": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "nl": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "no": "G\u00e5 2.5-5.5 km/t. Vedvarende arm- og h\u00e5ndarbeid: h\u00e5ndtering av moderat tungt maskiner, luke plukke frukt.", "de": "Gehen 2,5 - 5,5 km/h. Andauernd Arm- und Handarbeit: Handhabung moderat schwerer Maschinen, j\u00e4ten, obst pfl\u00fccken ", "it": "Camminata a 2,5-5,5 km / h. Lavori di braccia e manuali persistenti: movimentazione di macchinari pesanti, diserbatura, raccolta di frutti.", "da": "Moderat aktivitet - svarer til gang ved 2.5-5.5 km/t eller lignende vedvarende arm-/overkrops-arbejde.", "es": "Caminando 2.5 - 5.5km/h. Trabajo sostenido de brazos y manos: manejo de maquinaria moderadamente pesada, deshierbe, recolecci\u00f3n de frutas."}, "low": {"el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1:\\ \u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf, \u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03c5\u03bb\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03c9\u03bd.\\ \u0395\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2.", "fr": "Travail manuel l\u00e9ger : \u00e9crire, taper \u00e0 l'ordinateur, dessiner, tenir des comptes. <br>Facile de respirer et de tenir une conversation.", "en": "Light manual work:<br>writing, typing, drawing, book-keeping.<br>Easy to breathe and carry on a conversation.", "nl": "Light manual work:<br>writing, typing, drawing, book-keeping.<br>Easy to breathe and carry on a conversation.", "no": "Lett manulet arbeid: skriving, tegning, bokf\u00f8ring. Lett \u00e5 puste og f\u00f8re en  samtale.", "de": "Leichte manuelle Arbeit:<br>schreiben, zeichnen, Buchf\u00fchrung.<br>Leicht zu atmen und Gespr\u00e4che zu f\u00fchren.", "it": "Leggero lavoro manuale: scrittura, disegno, contabilit\u00e0. Sia la respirazione che l\u2019intrattenimento di una coversazione sono facili.", "da": "Let manuelt arbejde: siddende eller st\u00e5ende uden fysiske udfordringer", "es": "Trabajo manual ligero: <br> escritura, mecanograf\u00eda, dibujo, contabilidad. <br>F\u00e1cil de respirar y mantener una conversaci\u00f3n."}, "rest": {"el": "\u039e\u03b5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2/\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b7\u03c1\u03b5\u03bc\u03af\u03b1. \u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03ae \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", "fr": "Se reposer, s'asseoir \u00e0 l'aise. <br>Respiration non perturb\u00e9e.", "en": "Resting, sitting at ease.<br>Breathing not challenged.", "nl": "Resting, sitting at ease.<br>Breathing not challenged.", "no": "Hviler, sitter i ro. <br>Pusten er ikke forstyrret.", "de": "Ruhe, still sitzen. <br>Atmen nicht herausgefordert", "it": "Riposarsi, rimanere seduti.<br> Respirazione normale", "da": "Hvile eller stillesiddende med meget lavt aktivitetsniveau", "es": "Descansando, sentado a gusto. <br> Respiraci\u00f3n no desafiada."}, "intense": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ad\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc:\\ \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03b5\u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd, \u03b1\u03bd\u03ad\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c2, \u03c4\u03c1\u03ad\u03be\u03b9\u03bc\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1.", "fr": "Activit\u00e9 tr\u00e8s intense \u00e0 un rythme \u00e9lev\u00e9 maximum : travailler avec une hache, monter des escaliers, courir sur surface plane.", "en": "Very intense activity at fast maximum pace:<br>working with an axe, climbing stairs, running on level surface.", "nl": "Very intense activity at fast maximum pace:<br>working with an axe, climbing stairs, running on level surface.", "no": "Veldig intens aktivitet i raskt maksimalt tempo: <br> arbeider med en \u00f8ks, klatrer trapper, l\u00f8per p\u00e5 jevn overflate.", "de": "Sehr intensive Aktivit\u00e4t in hohem Tempo:<br>arbeiten mit Axt, Treppen hoch gehen, rennen auf ebener Unterlage.", "it": "Attivit\u00e0 molto intensa a ritmi massimi elevati: lavorare con l'ascia, salire le scale, corsa su piano", "da": "Meget intens aktivitet (fysisk kr\u00e6vende tempo): <br>fx l\u00f8b, g\u00e5 p\u00e5 trapper, cykling med mere end 25 km/t", "es": "Actividad muy intensa a un ritmo r\u00e1pido m\u00e1ximo: trabajar con un hacha, subir escaleras, correr en una superficie nivelada."}}, "title": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2;", "fr": "Quel est votre niveau d'activit\u00e9 ?", "en": "What is your activity level?", "nl": "What is your activity level?", "no": "Hva er aktivitetsniv\u00e5et ditt?", "de": "Was ist dein Aktivit\u00e4tsniveau", "it": "Qual \u00e8 il tuo livello di attivit\u00e0?", "da": "Hvad er dit aktivitetsniveau?", "es": "\u00bfCu\u00e1l es tu nivel de actividad?"}}}, "labels": {"str_reset_preferences": {"el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "fr": "R\u00e9initialiser pr\u00e9f\u00e9rences", "en": "Reset preferences", "nl": "Herstel instellingen", "no": "Tilbakestill foretrukne", "de": "Nullstellung der Pr\u00e4ferenzen", "it": "Resettare preferenze", "da": "Nulstil foretrukne", "es": "Restaurar preferencias"}, "str_kb_version": {"el": "Knowledgebase \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7", "fr": "Version de la base de connaissances", "en": "Knowledgebase version", "nl": "Kennisbasis versie", "no": "Versjon av kunnskapsbase", "de": "Version der Wissensbase", "it": "Database", "da": "Version af database", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento"}, "str_app_info": {"el": "\u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "fr": "Information de l'app", "en": "App information", "nl": "Informatie", "no": "Informasjon", "de": "App Information", "it": "Informazioni", "da": "Information", "es": "Informaci\u00f3n de la App"}, "str_notifications": {"el": "\u0395\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (\u03b4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1)", "fr": "Notifications (pas encore fonctionnelles)", "en": "Notifications", "nl": "Notificaties", "no": "Varslinger", "de": "Benachrichtigung (Funktioniert noch nicht) ", "it": "Notifiche", "da": "Notifikationer (virker ikke endnu)", "es": "Notificaciones"}, "str_cold_significant": {"el": "\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hypothermique significatif", "en": "significant cold stress", "nl": "Koud", "no": "Betydelig kuldestress", "de": "Signifikante K\u00e4ltebelastung", "it": "significativo stress termico da freddo", "da": "V\u00e6sentlig kuldestress", "es": "Significativo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo"}, "str_wind2": {"el": "\u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 2 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1", "fr": "Vitesse du vent \u00e0 2m", "en": "Windspeed at 2m", "nl": "Windsnelheid op 2m", "no": "Vindfart ved 10m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 10m", "it": "Velocit\u00e0 del vento a 2m", "da": "Vindhastighed ved 2m", "es": "Velocidad del viento a 2m"}, "str_user": {"el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", "fr": "Utilisateur", "en": "User", "nl": "Gebruiker", "no": "Bruker", "de": "Benutzer", "it": "Utente", "da": "Bruger", "es": "Usuario"}, "str_wind10": {"el": "\u03a4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 10 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1", "fr": "Vitesse du vent \u00e0 10m", "en": "Windspeed at 10m", "nl": "Windsnelheid op 10m", "no": "Vindfart ved 2m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 2m", "it": "Velocit\u00e0 del vento a 10m", "da": "Vindhastighed ved 10m", "es": "Velocidad del viento a 10m"}, "str_humidity": {"el": "\u03a5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Humidit\u00e9", "en": "Humidity", "nl": "Luchtvochtigheid", "no": "Luftfuktighet", "de": "Luftfeuchtigkeit", "it": "Umidit\u00e0", "da": "Luftfugtighed", "es": "Humedad"}, "str_age": {"el": "\u0397\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", "fr": "\u00c2ge", "en": "Age", "nl": "Leeftijd", "no": "Alder", "de": "Alter", "it": "Et\u00e0", "da": "Alder", "es": "Edad"}, "str_dashboard": {"el": "\u03a0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 (\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd/\u03b5\u03bd\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03c9\u03bd)", "fr": "Tableau de bord", "en": "Dashboard", "nl": "Dashboard", "no": "Dashbord", "de": "Instrumentenbrett", "it": "Dashboard", "da": "Dashboard", "es": "Tablero"}, "str_choose_location": {"el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "fr": "Choisir emplacement", "en": "Choose location", "nl": "Kies locatie", "no": "Velg plasering", "de": "Lokalit\u00e4t ausw\u00e4hlen", "it": "Scegli la posizione", "da": "V\u00e6lg placering", "es": "Elige la ubicaci\u00f3n"}, "str_weather": {"el": "\u039a\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2", "fr": "M\u00e9t\u00e9o", "en": "Weather", "nl": "Weer", "no": "V\u00e6r", "de": "Wetter", "it": "Tempo atmosferico", "da": "Vejr", "es": "Tiempo meteorol\u00f3gico"}, "weather_light_rain": {"el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae", "fr": "Pluie faible", "en": "Light rain", "nl": "Lichte regen", "no": "Lett regn", "de": "Leichter Regen", "it": "Pioggia leggera", "da": "Let regn", "es": "Lluvia ligera"}, "str_ireq_iso": {"el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 - \u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 (IREQ ISO11079)", "fr": "Temp\u00e9rature corporelle - Hypothermie (IREQ IS011079)", "en": "Body temperature - Cold  stress (IREQ ISO11079)", "nl": "Lichaamstemperatuur - Koude stress (IREQ ISO11079)", "no": "Kroppstemperatur", "de": "K\u00f6rpertemperatur - K\u00e4ltebelastung (IREQ ISO11079)", "it": "Temperatura corporea - Stress termico da freddo", "da": "Kropstemperatur - kuldestress (IREQ ISO11079)", "es": "Temperatura corporal - Estr\u00e9s t\u00e9rmico al fr\u00edo (IREQ ISO11079)"}, "str_years": {"el": "\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1", "fr": "ann\u00e9es", "en": "years", "nl": "jaar", "no": "\u00e5r", "de": "Jahre", "it": "Anni", "da": "\u00e5r", "es": "A\u00f1os"}, "str_use_indoor_mode": {"el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2;", "fr": "Utiliser le mode int\u00e9rieur ?", "en": "Use indoor mode?", "nl": "Voor binnen gebruiken?", "no": "Bruk innemodus?", "de": "Innenmodus anwenden?", "it": "Utilizzare la modalit\u00e0 interna?", "da": "Sl\u00e5 indend\u00f8rtilstand til?", "es": "\u00bfUsar modo interior?"}, "str_preferences": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Pr\u00e9f\u00e9rences", "en": "Preferences", "nl": "Voorkeuren", "no": "Preferanser", "de": "Pr\u00e4ferenzen", "it": "Preferenze", "da": "Foretrukne", "es": "Preferencias"}, "str_saved_location": {"el": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Emplacement enregistr\u00e9", "en": "Saved location", "nl": "Opgeslagen locatie", "no": "Lagret plassering", "de": "Gelagerte Lokalit\u00e4ten", "it": "Posizione salvata", "da": "Gemt placering", "es": "Ubicaci\u00f3n guardada"}, "str_cold_severe": {"el": "\u03c3\u03c6\u03bf\u03b4\u03c1\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hypothermique s\u00e9v\u00e8re", "en": "severe cold stress", "nl": "Zeer koud", "no": "Alvorlig kuldestress", "de": "Ernsthafte K\u00e4ltebelastung", "it": "grave stress termico da freddo", "da": "Alvorlig kuldestress", "es": "Severo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo"}, "weather_clear": {"el": "\u039a\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2", "fr": "Ciel d\u00e9gag\u00e9", "en": "Clear sky", "nl": "Heldere hemel", "no": "Klart", "de": "Klarer Himmel", "it": "Cielo lipido", "da": "Klart", "es": "Cielo claro"}, "str_custom_location": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9", "en": "Custom location", "nl": "Eigen locatie", "no": "Valgfri plassering", "de": "Wahlfreie Lokalit\u00e4t", "it": "Posizionamento personalizzato", "da": "Valgfri placering", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada"}, "str_yes": {"el": "\u039d\u03b1\u03b9", "fr": "Oui", "en": "Yes", "nl": "Ja", "no": "Ja", "de": "Ja", "it": "S\u00ec", "da": "Ja", "es": "Si"}, "str_min_cloth_level": {"el": "\u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "fr": "niveau de protection vestimentaire minimal", "en": "minimal clothing level", "nl": "Minimale kledingsniveau", "no": "Minimalt klesniv\u00e5", "de": "Minimales Kleidungsniveau", "it": "Livello di abbigliamento minimo", "da": "Minimal bekl\u00e6dningsisolans", "es": "Nivel m\u00ednimo de vestimenta"}, "str_custom": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2", "fr": "Habitude", "en": "Custom", "nl": "Aangepast", "no": "Tilpasset", "de": "Angepasst", "it": "Posizionamento personalizzato", "da": "Tilpasset", "es": "Personalizado"}, "str_clo": {"el": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd", "fr": "Isolation vestimentaire", "en": "Clothing insulation", "nl": "Kledingisolatie", "no": "Klesisolasjon", "de": "W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider", "it": "Isolamento dell'abbigliamento", "da": "Bekl\u00e6dningsisolans", "es": "Aislamiento de vestimenta"}, "str_forecast": {"el": "\u0394\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "fr": "Pr\u00e9visions", "en": "Forecast", "nl": "Voorspelling", "no": "V\u00e6rmelding", "de": "Vorhersage", "it": "Previsioni", "da": "Vejrudsigt", "es": "Pron\u00f3stico"}, "str_input_custom_location": {"el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2;", "fr": "Entrer emplacement personnalis\u00e9 ?", "en": "Input custom location?", "nl": "Locatie kiezen?", "no": "Input plassering", "de": "Input Lokalit\u00e4t", "it": "Specifica il posizionamento personalizzato", "da": "Angiv placering", "es": "Especificar la ubicaci\u00f3n personalizada?"}, "str_max_cloth_level": {"el": "\u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "fr": "niveau de protection vestimentaire maximal", "en": "maximum clothing level", "nl": "Maximale kledingsniveau", "no": "Maksimalt klesniv\u00e5", "de": "Maximales Kleidungsniveau", "it": "Livello di abbigliamento massimo", "da": "Maksimal bekl\u00e6dningsisolans", "es": "Nivel m\u00e1ximo de vestimenta"}, "str_pal": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "fr": "Limite d'alerte personnelle", "en": "Personal alert limit", "nl": "Persoonlijke waarschuwingslimiet", "no": "Personlig varslingsgrense", "de": "Pers\u00f6nliche Warnungsgrenze", "it": "Limite di allerta personale", "da": "Personlig alarmgr\u00e6nse", "es": "L\u00edmite de alerta personal"}, "weather_sunny_clear": {"el": "\u03b7\u03bb\u03b9\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2", "fr": "Ensoleill\u00e9, ciel d\u00e9gag\u00e9", "en": "Sunny, clear sky", "nl": "Zonnig, heldere hemel", "no": "Sol, klar himmel", "de": "Sonne, wolkenlos", "it": "Sereno, cielo limpido", "da": "Sol, klar himmel", "es": "Soleado, cielo claro"}, "str_try_again": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac;", "fr": "R\u00e9essayer ?", "en": "Try again?", "nl": "Opnieuw?", "no": "Pr\u00f8ve igjen?", "de": "Noch mal versuchen?", "it": "Provare ancora?", "da": "Pr\u00f8v igen?", "es": "\u00bfVolver a probar?"}, "str_settings": {"el": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Param\u00e8tres", "en": "Settings", "nl": "Instellingen", "no": "Innstillinger", "de": "Einstellungen", "it": "Impostazioni", "da": "Indstillinger", "es": "Ajustes"}, "str_wind_speed": {"el": "\u03a4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5", "fr": "Vitesse du vent", "en": "Wind speed", "nl": "Windsnelheid", "no": "Vindfart", "de": "Windgeschwindigkeit", "it": "Velocit\u00e0 del vento", "da": "Vindhastighed", "es": "Velocidad del viento"}, "str_gender": {"el": "\u03a6\u03cd\u03bb\u03bf", "fr": "Sexe", "en": "Gender", "nl": "Geslacht", "no": "Kj\u00f8nn", "de": "Geschlecht", "it": "Genere", "da": "K\u00f8n", "es": "Sexo"}, "str_heat_minor": {"el": "\u03b1\u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hyperthermique mineur", "en": "minor heat stress", "nl": "Mild warm", "no": "Mindre varmestress", "de": "Minimale Hitzebelastung", "it": "Lieve stress termico da caldo", "da": "Mindre varmestress", "es": "Leve estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor"}, "str_heat_index": {"el": "Heat index", "fr": "Heat index", "en": "Heat index", "nl": "Hitte index", "no": "Heat index", "de": "Heat index", "it": "Heat index", "da": "varme indeks", "es": "Heat index"}, "str_acclimatization": {"el": "\u0395\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", "fr": "Acclimatation", "en": "Acclimatisation", "nl": "Acclimatisatie", "no": "Akklimatisering", "de": "Akklimatisierung", "it": "Acclimatamento", "da": "Akklimatisering", "es": "Aclimataci\u00f3n"}, "str_mr": {"el": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "fr": "M\u00e9tabolisme", "en": "Metabolic rate", "nl": "Warmteproductie", "no": "Metabolsk niv\u00e5", "de": "Metabolisches Niveau", "it": "Tasso metabolico", "da": "Stofskifte", "es": "Tasa metab\u00f3lica"}, "str_continue": {"el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1", "fr": "Continuer", "en": "Continue", "nl": "Verder", "no": "Fortsett", "de": "Weitermachen", "it": "Continua", "da": "Forts\u00e6t", "es": "Continuar"}, "str_thermostat": {"el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2", "fr": "Thermostat", "en": "Thermostat", "nl": "Thermostaat", "no": "Termostat", "de": "Thermostat", "it": "Termostato", "da": "Termostat", "es": "Termostato"}, "str_img_cred": {"el": "\u0395\u03cd\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1/\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2", "fr": "Cr\u00e9dits images", "en": "Image credits", "nl": "Erkenning", "no": "Kilde", "de": "Quelle", "it": "Fonte", "da": "Kilde", "es": "Creditos"}, "str_colder": {"el": "\u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf", "fr": "plus froid", "en": "colder", "nl": "kouder", "no": "kaldere", "de": "K\u00e4lter", "it": "pi\u00f9 freddo", "da": "koldere", "es": "M\u00e1s fr\u00edo"}, "str_weight": {"el": "\u0392\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2", "fr": "Poids", "en": "Weight", "nl": "Gewicht", "no": "Vekt", "de": "Gewicht", "it": "Peso", "da": "V\u00e6gt", "es": "Peso"}, "str_update_weather": {"el": "\u0391\u03bd\u03b1\u03bd\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "fr": "mise \u00e0 jour m\u00e9t\u00e9o", "en": "update weather", "nl": "Verversen", "no": "oppdater v\u00e6r", "de": "wetter aktualisieren", "it": "aggiorna meteo", "da": "opdat\u00e9r vejrudsigt", "es": "Actualizar el clima"}, "str_personal_settings": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Param\u00e8tres personnels", "en": "Personal settings", "nl": "Persoonlijke instellingen", "no": "Personlige innstillinger", "de": "Pers\u00f6nliche Einstellungen", "it": "Impostazioni personali", "da": "Personlige indstillinger", "es": "Ajustes personales"}, "str_female": {"el": "\u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1", "fr": "Femme", "en": "Female", "nl": "Vrouw", "no": "Kvinne", "de": "Frau", "it": "Femmina", "da": "Kvinde", "es": "Femenino"}, "str_male": {"el": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2", "fr": "Homme ", "en": "Male", "nl": "Man", "no": "Mann", "de": "Mann", "it": "Maschio", "da": "Mand", "es": "Masculino"}, "str_heat_extreme": {"el": "\u03b1\u03ba\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hyperthermique extr\u00eame", "en": "extreme heat stress", "nl": "Extreem heet", "no": "Ekstrem varmestress", "de": "Extreme Hitzebelastung", "it": "estremo stress termico da caldo", "da": "Ekstrem varmestress", "es": "Extremo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor"}, "str_wbgt": {"el": "WBGT", "fr": "WBGT (temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe mouill\u00e9)", "en": "WBGT", "nl": "WBGT", "no": "WBGT", "de": "WBGT", "it": "WBGT", "da": "WBGT", "es": "WBGT (temperatura de globo y bulbo h\u00famedo)"}, "str_privacy": {"el": "\u0399\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b7\u03c4\u03bf", "fr": "Confidentialit\u00e9", "en": "Privacy", "nl": "Privacy", "no": "Personvern", "de": "Privatleben", "it": "Privacy", "da": "Datasikkerhed", "es": "Privacidad"}, "str_cloud_cover": {"el": "\u039a\u03ac\u03bb\u03c5\u03c7\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03cd\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b1", "fr": "Couverture nuageuse", "en": "Cloud cover", "nl": "Bewolking", "no": "Skydekke", "de": "Wolkendecke", "it": "Copertura nuvolosa", "da": "Skyd\u00e6kke", "es": "Cubierto de nubes"}, "str_units": {"el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2", "fr": "Unit\u00e9s", "en": "Units", "nl": "Eenheden", "no": "Enheter", "de": "Einheiten", "it": "Unit\u00e0", "da": "Enheder", "es": "Unidades"}, "str_no_stress": {"el": "\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "pas de stress thermique", "en": "no thermal stress", "nl": "Geen thermische stress", "no": "Ingen termisk stress", "de": "Keine thermishe Belastung", "it": "Nessuno stress termico", "da": "Intet termisk stress", "es": "Sin estr\u00e9s t\u00e9rmico"}, "str_other": {"el": "\u0386\u03bb\u03bb\u03bf", "fr": "Autre", "en": "Other", "nl": "Anders", "no": "Annet", "de": "Sonstiges", "it": "Altro", "da": "Andet", "es": "Otro"}, "str_windchill": {"el": "\u039a\u03c1\u03cd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "fr": "Refroidissement \u00e9olien", "en": "Windchill", "nl": "Gevoelstemperatuur", "no": "Windchill", "de": "Windchill", "it": "Windchill", "da": "Windchill", "es": "Windchill"}, "str_welcome": {"el": "\u039a\u03b1\u03bb\u03c9\u03c3\u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03c4\u03b5", "fr": "Bienvenue", "en": "Welcome", "nl": "Welkom", "no": "Velkommen", "de": "Willkommen", "it": "Benvenuto", "da": "Velkommen", "es": "Bienvenido"}, "str_activity_level": {"el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", "fr": "Niveau d'activit\u00e9", "en": "Activity level", "nl": "Activiteitsniveau", "no": "Aktivitetsniv\u00e5", "de": "Aktivit\u00e4tsebene", "it": "Livello di attivit\u00e0", "da": "Aktivitetsniveau", "es": "Nivel de actividad"}, "str_alert_level": {"el": "\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2", "fr": "limite d'alerte", "en": "alert limit", "nl": "waarschuwingslimiet", "no": "Alarmgrense", "de": "Alarmgrenze", "it": "limite di allerta", "da": "alarmgr\u00e6nse", "es": "L\u00edmite de alerta"}, "str_done": {"el": "\u0388\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5/\u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "fr": "Termin\u00e9", "en": "Done", "nl": "Klaar", "no": "Ferdig", "de": "Fertig", "it": "Fatto", "da": "F\u00e6rdig", "es": "Listo"}, "str_headgear": {"el": "\u0395\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03bf\u03cd", "fr": "Chapeau", "en": "Headgear", "nl": "Hoofdbedekking", "no": "Hodebeskyttelse", "de": "Kopfbedeckung", "it": "Copricapo", "da": "Hovedbeskyttelse", "es": "Protector de cabeza"}, "str_about": {"el": "\u03a3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5/ \u03a0\u03b5\u03c1\u03af", "fr": "A propos", "en": "About", "nl": "Over", "no": "Om", "de": "Um", "it": "Ulteriori informazioni", "da": "Om", "es": "Acerca"}, "str_era4cs": {"el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 ERA4CS", "fr": "Qu'est-ce que le projet ERA4CS ?", "en": "What is the ERA4CS project?", "nl": "Wat is het ERA4CS project", "no": "Hva er ERA4CS-prosjektet?", "de": "Was ist das ERA4CS-Projekt?", "it": "Cos'\u00e8 il progetto ERA4CS?", "da": "Hvad er ERA4CS-projektet?", "es": "\u00bfQu\u00e9 es el proyecto ERA4CS?"}, "str_ok": {"el": "\u039f\u039a", "fr": "OK", "en": "OK", "nl": "OK", "no": "OK", "de": "O.K.", "it": "OK", "da": "OK", "es": "OK"}, "str_windows": {"el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "fr": "Fen\u00eatres", "en": "Windows", "nl": "Ramen", "no": "Vinduer", "de": "Fenstern", "it": "Finestre", "da": "Vinduer", "es": "Ventanas"}, "str_submit_data": {"el": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd", "fr": "Soumettre les donn\u00e9es", "en": "Submit data", "nl": "Verzenden", "no": "Send data", "de": "Daten \u00fcbertragen", "it": "Invia dati", "da": "Send data", "es": "Presentar los datos"}, "str_mrt": {"el": "\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Temp\u00e9rature radiante moyenne", "en": "Mean radiant temperature", "nl": "Gemiddelde stralingstemperatuur", "no": "Gjennomsnittlig str\u00e5lingstemperatur", "de": "Durchschnittliche Strahlungstemperatur", "it": "Temperatura media radiante", "da": "Gennemsnitlig str\u00e5lingstemperatur", "es": "Temperatura media radiante"}, "str_wind": {"el": "\u0386\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "fr": "Vent", "en": "Wind", "nl": "Wind", "no": "Vind", "de": "Wind", "it": "Vento", "da": "Vind", "es": "Viento"}, "str_disclaimer": {"el": "\u0391\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03bd\u03ce\u03bd", "fr": "Avertissement", "en": "Disclaimer", "nl": "Disclaimer", "no": "Ansvarsfraskrivelse", "de": "Verantwortungsverzicht", "it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0", "da": "Disclaimer", "es": "Descargo de responsabilidad"}, "str_wbgt_iso": {"el": "\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b1\u03c2", "fr": "Temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe mouill\u00e9 (WBGT ISO 07243)", "en": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "nl": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "no": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "de": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "it": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "da": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "es": "Temperatura de globo y bulbo h\u00famedo (WBGT ISO 07243)"}, "indoor_no_open_windows": {"el": "\u039a\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "fr": "Pas de fen\u00eatres ouvertes", "en": "No open windows", "nl": "Ramen dicht", "no": "Ingen \u00e5pne vinduer", "de": "Keine offenen Fenstern", "it": "Nessuna finestra aperta", "da": "Ingen \u00e5bne vinduer", "es": "Ventanas cerradas"}, "str_evaporative_permeability": {"el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03be\u03ac\u03c4\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2", "fr": "Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l'eau ", "en": "Evaporative permeability", "nl": "Dampdoorlaatbaarheid", "no": "Fordampnings permeabilitet", "de": "Verdampfungspermeabilit\u00e4t", "it": "Permeabilit\u00e0 all'evaporazione", "da": "Fordampningpermeabilitet", "es": "Permeabilidad a la evaporaci\u00f3n"}, "str_indoor": {"el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "fr": "Int\u00e9rieur", "en": "Indoor", "nl": "Binnen", "no": "Innend\u00f8rs", "de": "Innen", "it": "Interno", "da": "Indend\u00f8rs", "es": "Interior"}, "str_windchill_jagti": {"el": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1 - Windchill (\u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2) (JAG/TI)", "fr": "Peau expos\u00e9e - Temp\u00e9rature ressentie (JAG/TI)", "en": "Exposed skin - Windchill (JAG/TI)", "nl": "Blootgestelde huid - Gevoelstemperatuur (JAG/TI)", "no": "Utsatt hud - windchill (JAG/TI)", "de": "Exponierte Haut - Windchill (JAG/TI)", "it": "Pelle esposta - Windchill (JAG/TI)", "da": "Ud\u00e6kket hud - Windchill (JAG/TI)", "es": "Piel expuesta - Windchill (JAG/TI)"}, "str_phs_iso": {"el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (PHS ISO07933)", "fr": "Contrainte thermique (PHS ISO07933)", "en": "Heat Strain (PHS ISO07933)", "nl": "Heat Straing (PHS ISO07933)", "no": "Varmestress", "de": "Hitzeebelastung (PHS ISO07933)", "it": "Strain termico", "da": "Varmestress (PHS ISO07933)", "es": "Tensi\u00f3n t\u00e9rmica (PHS ISO07933)"}, "str_outdoor": {"el": "\u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "fr": "Ext\u00e9rieur", "en": "Outdoor", "nl": "Buiten", "no": "Utend\u00f8rs", "de": "Au\u00dfen", "it": "Esterno", "da": "Udend\u00f8rs", "es": "Exterior"}, "str_unit": {"el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1", "fr": "Unit\u00e9", "en": "Unit", "nl": "Eenheid", "no": "Enhet", "de": "Einheit", "it": "Unit\u00e0", "da": "Enhed", "es": "Unidad"}, "str_current_location": {"el": "\u03a4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Emplacement actuel", "en": "Current location", "nl": "Huidige locatie", "no": "N\u00e5v\u00e6rende plassering", "de": "Jetzige Lokalit\u00e4t", "it": "Posizione attuale", "da": "Nuv\u00e6rende placering", "es": "Ubicaci\u00f3n actual"}, "str_cancel": {"el": "\u0391\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", "fr": "Annuler", "en": "Cancel", "nl": "Annuleren", "no": "Avbryt", "de": "Abbrechen", "it": "Cancella", "da": "Afbryd", "es": "Cancelar"}, "str_surface_area": {"el": "\u0388\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2", "fr": "Superficie", "en": "Surface area", "nl": "Lichaamsoppervlak", "no": "Flateareal", "de": "Oberfl\u00e4cheninhalt", "it": "Area superficiale", "da": "Overfladeareal", "es": "\u00c1rea superficial"}, "str_globe_temperature": {"el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7", "fr": "Temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe", "en": "Globe temperature", "nl": "Bol temperatuur", "no": "Klodetemperatur", "de": "Temperatur der Erde", "it": "Temperatura di globo", "da": "Globetemperatur", "es": "Temperatura de globo"}, "str_no": {"el": "\u038c\u03c7\u03b9", "fr": "Non", "en": "No", "nl": "Nee", "no": "Nei", "de": "Nein", "it": "No", "da": "Nej", "es": "No"}, "str_cold_high": {"el": "\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hypothermique \u00e9lev\u00e9", "en": "high cold stress", "nl": "Flink koud", "no": "H\u00f8jt kuldestress", "de": "Hohe K\u00e4ltebelastung", "it": "elevato stress termico da freddo", "da": "H\u00f8jt kuldestress", "es": "Elevado estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo"}, "str_wbgt_effective": {"el": "WBGT \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae", "fr": "WBGT effective", "en": "WBGT effective", "nl": "WBGT effectief", "no": "Effektiv WBGT", "de": "Effektive WBGT", "it": "WBGT effettiva", "da": "Effektiv WBGT", "es": "WBGT effectiva"}, "weather_light_rain_overcast": {"el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae, \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "fr": "Pluie faible, couvert", "en": "Light rain, overcast", "nl": "Lichte regen, bewolkt", "no": "Lett regn, overskyet", "de": "Leichter Regen, bew\u00f6lkt", "it": "Pioggia leggera, coperto", "da": "Let regn, overskyet", "es": "Lluvia ligera, nublado"}, "str_cold_extreme": {"el": "\u03b1\u03ba\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hypothermique extr\u00eame", "en": "extreme cold stress", "nl": "Extreem koud", "no": "Ekstrem kuldestress", "de": "Extreme K\u00e4ltebelastung", "it": "estremo stress termico da freddo", "da": "Ekstrem kuldestress", "es": "Extremo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo"}, "str_details": {"el": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2", "fr": "D\u00e9tails", "en": "Details", "nl": "Details", "no": "Detaljer", "de": "Detaillen", "it": "Dettagli", "da": "Detaljer", "es": "Detalles"}, "str_more_info": {"el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "fr": "plus d'infos", "en": "more info", "nl": "Meer info", "no": "Mer informasjon", "de": "Weitere Information", "it": "Ulteriori informazioni", "da": "mere information", "es": "M\u00e1s informaci\u00f3n"}, "weather_broken_clouds": {"el": "\u03b1\u03c1\u03b1\u03b9\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "fr": "Nuages clairsem\u00e9s", "en": "Broken clouds", "nl": "Licht bewolkt", "no": "Delvis skyet", "de": "Teilweis bew\u00f6lkt", "it": "Parzialmente nuvoloso", "da": "Delvis skyet", "es": "Nubes dispersas"}, "str_app_version": {"el": "\u0388\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "fr": "Version de l'app", "en": "App version", "nl": "App versie", "no": "Appversjon", "de": "Appversion", "it": "Versione dell'app", "da": "App version", "es": "Versi\u00f3n de la App"}, "str_clothing_level": {"el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "fr": "Niveau de protection vestimentaire", "en": "Clothing level", "nl": "Kledingsniveau", "no": "Klesmengde", "de": "Kleidungsniveau", "it": "Livello di abbigliamento", "da": "Bekl\u00e6dningsniveau", "es": "Nivel de vestimenta"}, "str_advanced_personalization": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03be\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03ba\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", "fr": "Personnalisation avanc\u00e9e", "en": "Advanced personalisation", "nl": "Geavanceerde instellingen", "no": "Avansert tillpasning", "de": "Fortschrittliche anpassung", "it": "Personalizzazione avanzata", "da": "Individualisering (avancerede indstillinger)", "es": "Personalizaci\u00f3n avanzada"}, "str_disclaimer_and_privacy": {"el": "\u038c\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 & \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b7\u03c4\u03bf", "fr": "Averetissement & confidentialit\u00e9", "en": "Disclaimer & privacy", "nl": "Disclaimer & privacy", "no": "Ansvarsfraskrivelse og personvern", "de": "Verantwortungsverzicht & Privatleben", "it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0 & privacy", "da": "Disclaimer og datah\u00e5ndtering", "es": "Descargo de responsabilidad y privacidad"}, "indoor_open_windows": {"el": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "fr": "Fen\u00eatres ouvertes", "en": "Open windows", "nl": "Ramen open", "no": "\u00c5pne vinduer", "de": "Offene Fenster", "it": "Finestre aperte", "da": "\u00c5bne vinduer", "es": "Ventanas abiertas"}, "str_heat_severe": {"el": "\u03c3\u03c6\u03bf\u03b4\u03c1\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hyperthermique s\u00e9v\u00e8re", "en": "severe heat stress", "nl": "Zeer heet", "no": "Alvorlig varmestress", "de": "Ernsthafte Hitzebelastung", "it": "grave stress termico da caldo", "da": "Alvorlig varmestress", "es": "Severo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor"}, "str_unit_of_measurement": {"el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Unit\u00e9 de mesure", "en": "Unit of measurements", "nl": "Eenheden", "no": "M\u00e5leenheter", "de": "Ma\u00dfeinheit ", "it": "Unit\u00e0 di misura", "da": "M\u00e5leenheder", "es": "Unidad de medida"}, "str_more_questions": {"el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Plus de questions", "en": "More questions", "nl": "Meer vragen", "no": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l", "de": "Weitere Fragen", "it": "Altre domande", "da": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l", "es": "M\u00e1s preguntas"}, "str_cold_index": {"el": "Cold index", "fr": "Cold index", "en": "Cold index", "nl": "Koude index", "no": "Cold index", "de": "Cold index", "it": "Cold index", "da": "kulde indeks", "es": "Cold index"}, "str_new_location": {"el": "\u039d\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Nouvel emplacement", "en": "New location", "nl": "Nieuwe locatie", "no": "Ny plassering", "de": "Neue Lokalit\u00e4t", "it": "Nuova posizione", "da": "Ny placering", "es": "Nueva ubicaci\u00f3n"}, "str_aal": {"el": "\u03bc\u03ad\u03c3\u03bf", "fr": "Limite d'alerte moyenne", "en": "Average alert limit", "nl": "Gemiddelde waarschuwingslimiet", "no": "Gjennomsnittlig varslingsgrense", "de": "Durchschnittliche Warnungsgrenze ", "it": "Limite medio di allerta", "da": "Gennemsnitlig alarmgr\u00e6nse", "es": "L\u00edmite promedio de alerta"}, "str_activity": {"el": "\u0394\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", "fr": "Activit\u00e9", "en": "Activity", "nl": "Activiteit", "no": "Aktivitet", "de": "Aktivit\u00e4t", "it": "Attivit\u00e0", "da": "Aktivitet", "es": "Actividad"}, "weather_overcast_clouds": {"el": "\u03c0\u03c5\u03ba\u03bd\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "fr": "Ciel couvert", "en": "Overcast clouds", "nl": "Bewolkt", "no": "Overskyet", "de": "Bew\u00f6lkt", "it": "Cielo coperto", "da": "Overskyet", "es": "Cielo cubierto con nubes"}, "str_solar_irradiation": {"el": "\u0397\u03bb\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1", "fr": "Rayonnement solaire", "en": "Solar irradiation", "nl": "Zonnestraling", "no": "Solbestr\u00e5ling", "de": "Sonnenstrahlung", "it": "Radiazione solare", "da": "Solstr\u00e5ling", "es": "Radiaci\u00f3n solar"}, "str_heat_high": {"el": "\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hyperthermique \u00e9lev\u00e9", "en": "high heat stress", "nl": "Heet", "no": "H\u00f8j varmestress", "de": "Hohe Hitzebelastung", "it": "elevato stress termico da caldo", "da": "H\u00f8jt varmestress", "es": "Elevado estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor"}, "str_time": {"el": "\u038f\u03c1\u03b1", "fr": "Heure", "en": "Time", "nl": "Tijd", "no": "Klokkeslett", "de": "Uhrzeit", "it": "Ora", "da": "Klokkesl\u00e6t", "es": "Hora"}, "str_weather_report": {"el": "\u0394\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "fr": "bulletin m\u00e9t\u00e9o", "en": "weather report", "nl": "Weerbericht", "no": "V\u00e6rmelding", "de": "Wetterbericht", "it": "Relazione meteo", "da": "Vejrudsigt", "es": "Reporte meteorol\u00f3gico"}, "weather_shower_rain": {"el": "\u03a8\u03b9\u03bb\u03cc\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03bf", "fr": "Averses", "en": "Shower rain", "nl": "Regen", "no": "Tung regn", "de": "Starker Regen", "it": "Acquazzone", "da": "Tung regn", "es": "Aguacero"}, "str_height": {"el": "\u038e\u03c8\u03bf\u03c2", "fr": "Taille", "en": "Height", "nl": "Lengte", "no": "H\u00f8yde", "de": "H\u00f6he", "it": "Altezza", "da": "H\u00f8jde", "es": "Altura"}, "str_heat_significant": {"el": "\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hyperthermique significatif", "en": "significant heat stress", "nl": "Warm", "no": "Betydelig varmestress", "de": "Signifikante Hitzebelastung", "it": "significativo stress termico da caldo", "da": "Moderatvarmestress", "es": "Significativo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor"}, "str_air_temperature": {"el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "fr": "Temp\u00e9rature de l'air", "en": "Air temperature", "nl": "Luchttemperatuur", "no": "Luftemperatur", "de": "Lufttemperatur", "it": "Temperatura dell'aria", "da": "Lufttemperatur", "es": "Temperatura del aire"}, "str_cold_minor": {"el": "\u03b1\u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7 \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "stress hypothermique mineur", "en": "minor cold stress", "nl": "Milde kou", "no": "Mindre kuldestress", "de": "Minimale K\u00e4ltebelastung", "it": "Lieve stress termico da freddo", "da": "Mindre kuldestress", "es": "Leve estr\u00e9s t\u00e9rmico por frio"}, "str_personalise": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce", "fr": "personnaliser", "en": "personalise", "nl": "Personaliseren", "no": "Tilpass", "de": "Anpassen", "it": "Personalizza", "da": "tilpas", "es": "Personalizar"}, "str_clothing": {"el": "\u03a1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", "fr": "V\u00eatements", "en": "Clothing", "nl": "Kleding", "no": "Antrekk", "de": "Kleidung", "it": "Abbigliamento", "da": "Bekl\u00e6dning", "es": "Vestimenta"}, "str_tomorrow": {"el": "\u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf", "fr": "demain", "en": "tomorrow", "nl": "morgen", "no": "I morgen", "de": "Morgen", "it": "domani", "da": "I morgen", "es": "Ma\u00f1ana"}, "str_set_location": {"el": "\u039f\u03c1\u03af\u03c3\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "D\u00e9finir emplacement", "en": "Set location", "nl": "Stel locatie in", "no": "Sett plasering", "de": "Lokalit\u00e4t definieren", "it": "Fissa la posizione", "da": "S\u00e6t placering", "es": "Definir la ubicaci\u00f3n"}, "str_indoor_outdoor_mode": {"el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae/\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1", "fr": "Mode int\u00e9rieur/ext\u00e9rieur", "en": "Indoor/outdoor mode", "nl": "Binnen/buiten modus", "no": "Innend\u00f8rs/utend\u00f8rs", "de": "Innen/au\u00dfen mode", "it": "Modalit\u00e0 interno/esterno", "da": "Indend\u00f8rs/udend\u00f8rs tilstand", "es": "Modo interior/exterior"}, "str_your_predicted_score": {"el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2", "fr": "Votre score attendu", "en": "Your predicted score", "nl": "Voorspelde score", "no": "Din forutsagte verdi", "de": "Ihre vorausgesate Punktzahl", "it": "Il tuo punteggio previsto", "da": "Din estimeredescore", "es": "Su puntaje predicho"}, "str_personal": {"el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "fr": "Personnel", "en": "Personal", "nl": "Persoonlijk", "no": "Personlig", "de": "Pers\u00f6nlich", "it": "Personale", "da": "Personlig", "es": "Personal"}, "str_wind_permeability": {"el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "fr": "Perm\u00e9abilit\u00e9 au vent", "en": "Wind permeability", "nl": "Winddoorlaatbaarheid", "no": "Vindpermeabilitet", "de": "Windpermeabilit\u00e4t", "it": "Permeabilit\u00e0 al vento", "da": "Bekl\u00e6dningens luftgennemtr\u00e6ngelighed", "es": "Permeabilidad al viento"}, "str_location": {"el": "\u03a4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "fr": "Emplacement", "en": "Location", "nl": "Locatie", "no": "Plassering", "de": "Lokalit\u00e4t", "it": "Posizione", "da": "Placering", "es": "Ubicaci\u00f3n"}, "str_warmer": {"el": "\u03a0\u03b9\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03cc", "fr": "plus chaud", "en": "warmer", "nl": "warmer", "no": "varmere", "de": "W\u00e4rmer", "it": "pi\u00f9 caldo", "da": "varmere", "es": "M\u00e1s c\u00e1lido"}}, "feedback": {"question1": {"ratingtext": {"1.0": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "fr": "Beaucoup plus \u00e9lev\u00e9s que pr\u00e9vu", "en": "Much higher than expected", "nl": "Much higher than expected", "no": "Mye h\u00f8yere enn forventet", "de": "Viel h\u00f6her als erwartet", "it": "Molto pi\u00f9 alto di quanto mi aspettassi", "da": "Meget h\u00f8jere end normalt", "es": "Mucho m\u00e1s alta de lo esperado"}, "2.0": {"el": "\u03a5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "fr": "Plus \u00e9lev\u00e9s que pr\u00e9vu", "en": "Higher than expected", "nl": "Higher than expected", "no": "H\u00f8yere enn forventet", "de": "H\u00f6her als erwartet", "it": "Pi\u00f9 alto di quanto mi aspettassi", "da": "H\u00f8jere end normalt", "es": "M\u00e1s alta de lo esperado"}, "3.0": {"el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", "fr": "Normaux", "en": "Normal", "nl": "Normal", "no": "Vanlig", "de": "Normal", "it": "Normale", "da": "Normalt", "es": "Normal"}, "4.0": {"el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "fr": "Plus faibles que pr\u00e9vu", "en": "Lower than expected", "nl": "Lower than expected", "no": "Mindre enn forventet", "de": "Niedriger als erwartet", "it": "Pi\u00f9 basso di quanto mi aspettassi", "da": "Lavere end normalt", "es": "M\u00e1s baja de lo esperado"}, "5.0": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "fr": "Beaucoup plus faibles que pr\u00e9vu", "en": "Much lower than expected", "nl": "Much lower than expected", "no": "Mye lavere enn forventet", "de": "Viel niedriger als erwartet", "it": "Molto pi\u00f9 basso di quanto mi aspettassi", "da": "Meget lavere end normalt", "es": "Mucho m\u00e1s baja de lo esperado"}}, "text": {"el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b5\u03c1\u03cc;", "fr": "Quels ont \u00e9t\u00e9 vos besoins d'hydratation ?", "en": "How were your drinking needs?", "nl": "How were your drinking needs?", "no": "Hvordan har drikkebehovene dine v\u00e6rt?", "de": "Wie ist Ihre Fl\u00fcssigkeitseinnahme gewesen?", "it": "Come \u00e8 stato il tuo bisogno di bere?", "da": "Hvordan har dit v\u00e6skeindtag v\u00e6ret?", "es": "\u00bfC\u00f3mo ha sido tu necesidad para beber?"}}, "question3": {"ratingtext": {"1.0": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u0384 \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "fr": "Beaucoup plus que n\u00e9cessaire", "en": "A lot more than needed", "nl": "A lot more than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 mye mer kl\u00e6r enn n\u00f8dvendig", "de": "Viel mehr als erforderlich", "it": "Molto pi\u00f9 di quanto avrei avuto bisogno", "da": "Jeg har haft meget mere t\u00f8j p\u00e5, end n\u00f8dvendig", "es": "Mucho m\u00e1s de lo necesario"}, "2.0": {"el": "\u039b\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "fr": "Un peu plus que n\u00e9cessaire", "en": "A little more than needed", "nl": "A little more than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 mer kl\u00e6r enn n\u00f8dvendig", "de": "Ein wenig mehr als erforderlich", "it": "Lievemente di pi\u00f9 di quanto avrei avuto bisogno", "da": "Jeg har har mere t\u00f8j p\u00e5 end n\u00f8dvendig", "es": "Un poco m\u00e1s de lo necesario"}, "3.0": {"el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c9\u03c3\u03c4\u03ae \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd.", "fr": "Je portais la bonne quantit\u00e9 de v\u00eatements", "en": "I wore the right amount of clothing", "nl": "I wore the right amount of clothing", "no": "Klesm\u00e6ngden var passende", "de": "Ich habe die richtige Menge an Kleidung getragen", "it": "Indossavo il giusto livello di vestiti", "da": "Jeg har haft den rigtige m\u00e6ngde t\u00f8j p\u00e5.", "es": "Llevaba la cantidad adecuada de ropa"}, "4.0": {"el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "fr": "Moins que n\u00e9cessaire", "en": "Less than needed", "nl": "Less than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 for lite kl\u00e6r", "de": "Weniger als erforderlich", "it": "Meno di quanto avrei avuto bisogno", "da": "Jeg har haft for lidt t\u00f8j p\u00e5", "es": "Menos de lo necesario"}, "5.0": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "fr": "Beaucoup moins que n\u00e9cessaire", "en": "Much less than needed", "nl": "Much less than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 alt for lite kl\u00e6r", "de": "Viel weniger als erforderlich", "it": "Molto meno di quanto avrei avuto bisogno", "da": "Jeg har haft alt for lidt t\u00f8j p\u00e5", "es": "Mucho menos de lo necesario"}}, "text": {"el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1;", "fr": "Comment \u00e9valueriez-vous la quantit\u00e9 de v\u00eatements que vous portiez aujourd'hui ?", "en": "How would you evaluate the amount of clothing you wore today?", "nl": "How would you evaluate the amount of clothing you wore today?", "no": "Hvordan f\u00f8ltes mengden av kl\u00e6r du hadde p\u00e5 deg i dag?", "de": "Wie w\u00fcrden Sie Ihre heutige Kleidungsmenge beurteilen?", "it": "Come valuteresti il livello di abbigliamento che indossavi oggi?", "da": "Hvordan var m\u00e6ngden af t\u00f8j du har haft p\u00e5 i dag?", "es": "\u00bfC\u00f3mo evaluar\u00edas la cantidad de ropa que usaste hoy?"}}, "question2": {"ratingtext": {"1.0": {"el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "fr": "Beaucoup plus fatigu\u00e9 que d'habitude", "en": "A lot more exhausted than usual", "nl": "A lot more exhausted than usual", "no": "Mye mer utmattet enn vanlig", "de": "Viel mehr ersch\u00f6pft als normal", "it": "Molto pi\u00f9 stanco del solito", "da": "Meget mere udmattet end normalt", "es": "Mucho m\u00e1s cansada(o) que de costumbre"}, "2.0": {"el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "fr": "Plus fatigu\u00e9 que d'habitude", "en": "More exhausted than usual", "nl": "More exhausted than usual", "no": "Mer utmattet enn vanlig", "de": "Mehr ersch\u00f6pft als normal", "it": "Pi\u00f9 stanco del solito", "da": "Mere udmattet end normalt", "es": "M\u00e1s cansada(o) que de costumbre"}, "3.0": {"el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac", "fr": "Normal", "en": "Normal", "nl": "Normal", "no": "Jeg har hatt det fint", "de": "Normal", "it": "Normale", "da": "Det har v\u00e6ret normalt", "es": "Normal"}, "4.0": {"el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "fr": "Moins fatigu\u00e9 que d'habitude", "en": "Less exhausted than usual", "nl": "Less exhausted than usual", "no": "Jeg har ikke v\u00e6rt utmattet", "de": "Weniger ersch\u00f6pft als normal", "it": "Meno stanco del solito", "da": "Mindre udmattet end jeg plejer", "es": "Menos cansada(o) que de costumbre"}, "5.0": {"el": "\u039a\u03b1\u03b8\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2", "fr": "Pas fatigu\u00e9", "en": "Not exhausted", "nl": "Not exhausted", "no": "Jeg har ikke v\u00e6rt utmattet", "de": "Nicht ersch\u00f6pft", "it": "Non ero stanco", "da": "Jeg har ikke v\u00e6ret udmattet", "es": "No estoy cansada(o)"}}, "text": {"el": "\u039a\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2/\u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2;", "fr": "Avez-vous fait plus de pauses que d'habitude/avez-vous \u00e9t\u00e9 plus fatigu\u00e9 que d'habitude ?", "en": "Did you take more breaks than usual/did you get more exhausted than usual?", "nl": "Did you take more breaks than usual/did you get more exhausted than usual?", "no": "Tok du flere pauser enn vanlig/ble du mer utslitt enn vanlig?", "de": "Haben Sie mehrere Pausen als normal gemacht/sind Sie mehr ersch\u00f6pft als normal?", "it": "Hai fatto pi\u00f9 pause del solito / ti sei stancato pi\u00f9 del solito?", "da": "Har du taget flere pauser end du plejer/v\u00e6ret mere udmattet?", "es": "\u00bfTomaste m\u00e1s descansos de lo habitual / te cansaste m\u00e1s de lo habitual?"}}}, "toasts": {"kb_loaded": {"el": "\u03a6\u03cc\u03c1\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 knowledgebase \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2:", "fr": "Base de connaissances charg\u00e9e version :", "en": "Loaded knowledge base version: ", "nl": "Loaded knowledge base version: ", "no": "Lastet inn kunnskapsbase, versjon:", "de": "Geladene Wissensbase, Version:", "it": "Database caricato, versione:", "da": "Vidensbase indl\u00e6st, version:", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento cargada:"}, "code_error": {"el": "\u039f\u03cd\u03c0\u03c2, \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b5 \u03bb\u03ac\u03b8\u03bf\u03c2", "fr": "Oups\u2026 une erreur s'est produite \u00e0:", "en": "Whoops... something went wrong at: ", "nl": "Whoops... something went wrong at: ", "no": "Uups.. noe gikk galt ved:", "de": "Ups\u2026 Etwas ist schiefgegangen", "it": "Ops .. qualcosa \u00e8 andato storto con:", "da": "Uups.. noget gik galt ved:", "es": "Ups, algo ha salido mal con:"}, "adaptation_reset": {"el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf 0", "fr": "Niveau d'adaptation r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 0", "en": "Adaptation level reset to 0", "nl": "Adaptation level reset to 0", "no": "Tilpasningsniv\u00e5 tilbakestilt til 0", "de": "Anpassungsniveau zu 0 r\u00fcckgestellt", "it": "Livello di adattamento resettato a 0", "da": "Tilpasningsniveau nustillet", "es": "Reiniciar el nivel de adaptaci\u00f3n a 0"}, "indoor_enabled": {"el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ae", "fr": "Mode int\u00e9rieur activ\u00e9", "en": "Indoor mode enabled", "nl": "Indoor mode enabled", "no": "Innemodus aktivert", "de": "Innenmodus aktiviert", "it": "Modalit\u00e0 interna abilitata", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et til", "es": "Modo interior est\u00e1 habilitado"}, "custom_location": {"el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "fr": "Utiliser l'emplacement personnalis\u00e9", "en": "Using custom location", "nl": "Using custom location", "no": "Bruker tilpasset plassering.", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t wird verwendet", "it": "Utilizza la posizione personalizzata.", "da": "Anvender brugerdefineret placering", "es": "Utilizar ubicaci\u00f3n personalizada"}, "no_location": {"el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "fr": "Impossible d'obtenir l'emplacement", "en": "Could not retrieve location", "nl": "Could not retrieve location", "no": "Kunne ikke hente plassering.", "de": "Lokalit\u00e4t nicht abrufbar", "it": "Impossibile trovare la posizione", "da": "Kunne ikke hente placering", "es": "Imposible obtener la ubicaci\u00f3n"}, "weather_fail": {"el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd, \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 app ID", "fr": "Erreur de mise \u00e0 jour de la m\u00e9t\u00e9o, pas d'ID de l'app", "en": "Failed to update weather, no app ID", "nl": "Failed to update weather, no app ID", "no": "Kunne ikke oppdatere v\u00e6ret, mangler app ID", "de": "Wetter nicht aktualisierbar, App ID fehlt.", "it": "Aggiornamento meteo non riuscito, ID app mancante", "da": "Kunne ikke opdatere vejrinformation, mangler app ID", "es": "Fallo en actualizar el clima, sin App ID"}, "notification_disabled": {"el": "\u0394\u03b5 \u03b8\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "fr": "Vous ne recevrez pas de notifications", "en": "You will not receive notifications", "nl": "You will not receive notifications", "no": "Du mottar ikke varsler.", "de": "Sie erhalten keine Nachrichten", "it": "Ora non riceverai notifiche", "da": "Du vil ikke modtage notifikationer", "es": "No recibir\u00e1s notificaciones"}, "preferences_reset": {"el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "fr": "Pr\u00e9f\u00e9rences personnelles r\u00e9initialis\u00e9es", "en": "Personal preferences reset", "nl": "Personal preferences reset", "no": "Foretrukte tilbakestilt.", "de": "Pers\u00f6nliche Pr\u00e4ferenzen r\u00fcckgestellt", "it": "Preferenze personali resettate", "da": "Personlige preferencer nulstillet", "es": "Reiniciar preferencias personales"}, "bad_location": {"el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5, \u03ba\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 indisponible, mauvaises coordonn\u00e9es", "en": "Custom location disabled, bad coordinates", "nl": "Custom location disabled, bad coordinates", "no": "Plassering deaktivert, feil i koordinater", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t deaktiviert, falsche Koordinaten", "it": "Posizione disabilitata, errori nelle coordinate", "da": "Placering deaktiveret, fejl i koordinater", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada desabilitada, coordenadas incorrectas"}, "feedback_submitted": {"el": "\u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5!", "fr": "Retour envoy\u00e9 !", "en": "Feedback submitted!", "nl": "Feedback submitted!", "no": "Tilbakemelding sendt!", "de": "Feedback gesandt!", "it": "Feedback inviato!", "da": "Feedback sendt!", "es": "Feedback enviado"}, "adv_user": {"el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc 5 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", "fr": "Apr\u00e8s 5 utilisations vous \u00eates maintenant consid\u00e9r\u00e9 comme un utilisateur exp\u00e9riment\u00e9.", "en": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "nl": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "no": "Etter at du har brukt appen mere enn 5 ganger, er du n\u00e5 en erfaren bruker. ", "de": "Seit Sie die App mehr als 5 male benutzt haben, sind Sie jetzt ein erfahrener Benutzer", "it": "Adesso, dopo 5 utilizzi, sei considerato un utente esperto.", "da": "Efter at du nu har brugt appen 5 gange, anses du for at v\u00e6re en erfaren bruger.", "es": "Luego de 5 usos usted es considerado un usuario experimentado"}, "location_disabled": {"el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 indisponible", "en": "Custom location is disabled", "nl": "Custom location is disabled", "no": "Tilpasset plassering deaktivert.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist deaktiviert", "it": "Posizionamento personalizzato disabilitato.", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et fra", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada est\u00e1 deshabilitada"}, "location_enabled": {"el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 disponible", "en": "Custom location is enabled", "nl": "Custom location is enabled", "no": "Tilpasset plassering aktivert.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist aktiviert", "it": "Posizionamento personalizzato abilitato.", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et til", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada est\u00e1 habilitada"}, "kb_created": {"el": "\u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 knowledge base \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7:", "fr": "Base de connaissances cr\u00e9\u00e9e version :", "en": "Created knowledge base version: ", "nl": "Created knowledge base version: ", "no": "Opprettet kunnskapsbase, versjon:", "de": "Errichtete Wissensbase, Version:", "it": "Database creato, versione:", "da": "Oprettet vidensbase, version:", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento creada:"}, "kb_updated": {"el": "Knowledgebase \u03b1\u03bd\u03b1\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7:", "fr": "Base de connaissances mise \u00e0 jour \u00e0 la version :", "en": "Knowledge base updated to version: ", "nl": "Knowledge base updated to version: ", "no": "Kunnskapsbase oppdatert til versjon:", "de": "Wissensbase zu folgende Version aktualisiert:", "it": "Database aggiornato a:", "da": "Vidensbase opdateret til:", "es": "Base del conocimiento est\u00e1 actualizada a la versi\u00f3n:"}, "not_acclimatized": {"el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.", "fr": "Vous n'\u00eates pas acclimat\u00e9 \u00e0 votre environnement de travail", "en": "You are not acclimatised to your working environment.", "nl": "You are not acclimatised to your working environment.", "no": "Du er ikke akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima nicht akklimatisiert.", "it": "Non sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "da": "Du er ikke akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8", "es": "No est\u00e1s aclimatado a tu ambiente de trabajo"}, "acclimatized": {"el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.", "fr": "Vous \u00eates acclimat\u00e9 \u00e0 votre environnement de travail", "en": "You are acclimatised to your working environment.", "nl": "You are acclimatised to your working environment.", "no": "Du er akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima akklimatisiert.", "it": "Sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "da": "Du er akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8", "es": "Est\u00e1s aclimatado a tu ambiente de trabajo"}, "notification_enabled": {"el": "\u039b\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "fr": "Vous recevez des notifications", "en": "You are receiving notfications", "nl": "You are receiving notfications", "no": "Du mottar varsler.", "de": "Sie erhalten Nachrichten", "it": "Ora riceverai notifiche", "da": "Du modtager nu notifikationer", "es": "Est\u00e1s recibiendo notificaciones"}, "default_values": {"el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03b5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2", "fr": "Utiliser les valeurs par d\u00e9faut dans les calculs.", "en": "Using default values in calculations.", "nl": "Using default values in calculations.", "no": "Bruker standardverdier i beregnigner", "de": "Standardwerte werden in Berechnungen verwendet", "it": "Utilizzare i valori predefiniti nei calcoli.", "da": "Anvender standardv\u00e6rdier i beregninger", "es": "Usar valores por defecto en los c\u00e1lculos"}, "indoor_disabled": {"el": "\u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ae", "fr": "Mode int\u00e9rieur d\u00e9sactiv\u00e9", "en": "Indoor mode disabled", "nl": "Indoor mode disabled", "no": "Utemodus aktivert", "de": "Innenmodus deaktiviert", "it": "Modalit\u00e0 interna disabilitata", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et fra", "es": "Modo interior est\u00e1 deshabilitado"}}, "sentences": {"intro_nav_1": {"el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1", "fr": "Introduction du tableau de bord", "en": "Dashboard introduction", "nl": "Dashboard introduction", "no": "Dashbord introduktion", "de": "Dashboard Introduktion", "it": "Introduzione alla dashboard", "da": "Introduktion til dit dashboard", "es": "Introducci\u00f3n al tablero"}, "details_neutral": {"el": "\u039c\u03b5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03c4\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2/\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf", "fr": "Etant donn\u00e9 votre niveau d'activit\u00e9, il n'y a pas d'indication de stress hyper ou hypothermique quand vous portez une tenue de travail d\u00e9contract\u00e9e.", "en": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "nl": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "no": "Basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er det ingen indikasjoner p\u00e5 varme eller kulde stress n\u00e5r du er kledd i casual office-kl\u00e6r.", "de": "Basiert auf Ihre Aktivit\u00e4tsebene gibt es keine Indikationen auf Hitze- oder K\u00e4ltebelastung, wenn Sie l\u00e4ssige B\u00fcrokleidung tragen.", "it": "Basandosi sul tuo livello di attivit\u00e0, non sono presenti indicazioni riguardo agli stress da caldo o da freddo quando viene indossato abbigliamento da ufficio casual.", "da": "Baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er der ingen indikation af varme- eller kuldestress, n\u00e5r du har t\u00f8j der minder om afslappet kontort\u00f8j p\u00e5.", "es": "Seg\u00fan tu nivel de actividad, no hay indicios de estr\u00e9s por calor o fr\u00edo cuando est\u00e1s usando ropa casual de oficina."}, "intro_wheels_2": {"el": "\u0391\u03bb\u03bb\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03bb\u03b9\u03ba \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b4\u03b5\u03c2. </ P> <p> \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2.", "fr": "Vous pouvez passer d'une cat\u00e9gorie \u00e0 l'autre en cliquant sur les en-t\u00eates.</p><p>Vous pouvez en lire plus sur les diff\u00e9rents niveaux dans la description en bas.", "en": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "nl": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "no": "Du veksler mellom de forskjellige kategoriene ved \u00e5 klikke p\u00e5 overskriftene. </p> <p> Du kan lese mer om de forskjellige niv\u00e5ene i beskrivelsen nederst.", "de": "Sie wechseln zwischen die verschiedenen Kategorien beim Klicken der \u00dcberschriften. </p> <p> Sie k\u00f6nnen mehr \u00fcber die verschiedenen Ebenen in der Beschreibung am unten erfahren.", "it": "Puoi passare da una categoria all'altra cliccando sulle\ndiverse intestazioni.</p><p>Puoi avere maggiori informazioni riguardo ai diversi livelli nelle descrizioni in basso.", "da": "Du kan skifte mellem de forskellige kategorier ved at klikke p\u00e5 fanerne</p><p>Nederst kan l\u00e6se mere om de forskellige niveauer.", "es": "Puedes cambiar entre las diferentes categor\u00edas haciendo clic en los encabezados. </p> <p> Puedes leer m\u00e1s sobre los diferentes niveles en la descripci\u00f3n en la parte inferior."}, "intro_wheels_1": {"el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03ae \u03c3\u03b1\u03c2.", "fr": "Cette barre vous permet de saisir votre niveau d'activit\u00e9 estim\u00e9, niveau de protection vestimentaire et si vous portez un chapeau. Cela permet \u00e0 l'app de mieux s'adapter \u00e0 votre situation.", "en": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "nl": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "no": "Denne linjen lar deg angi ditt estimerte aktivitetsniv\u00e5, klesniv\u00e5 og om du har p\u00e5 deg hodeplagg. Dette gj\u00f8r det mulig for appen \u00e5 tilpasse seg bedre til din situasjon.", "de": "Diese Linie l\u00e4sst Ihnen Ihre gesch\u00e4tzte Aktivit\u00e4tsebene, Kleidungebene und ob Sie Kopfbedeckung tragen eingeben. Dieses erm\u00f6glicht der App sich besser an Ihre Situation anzupassen.", "it": "Questa barra permette di selezionare\nla stima del tuo livello di attivit\u00e0, di abbigliamento e se indossi un qualche tipo di copricapo. Questo permette alla app di adattarsi meglio alla tua situazione.", "da": "I dette omr\u00e5de bedes du angive bedste estimat afdit aktivitetsniveau, det t\u00f8j du har p\u00e5 og hvorvidt du har hovedbekl\u00e6dning p\u00e5. Dette tilpasser appen bedre til din situation.", "es": "Esta barra te permite poner tu nivel de actividad estimado, el nivel de ropa que tienes y si llevas puesto alg\u00fan protector de cabeza. Esto permite que la aplicaci\u00f3n se adapte mejor a tu situaci\u00f3n."}, "dash_tip_extra_attention": {"el": "\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03be\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1. \u039d\u03b1 \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03bf \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c1\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1.", "fr": "A ce niveau, il est recommand\u00e9 de porter une attention particuli\u00e8re \u00e0 un comportement appropri\u00e9 et d'adapter les v\u00eatements au froid et de prot\u00e9ger la peau expos\u00e9e. Veillez \u00e0 ne pas mettre trop de v\u00eatements, car la transpiration vous refroidira.", "en": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "nl": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "no": "P\u00e5 dette niv\u00e5et anbefales du \u00e5 v\u00e6re ekstra oppmerksom p\u00e5 passende oppf\u00f8rsel og tilpasse kl\u00e6r til kulden samt beskytte utsatt hud. V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 \u00e5 ta p\u00e5 for mye kl\u00e6r, fordi svette vil kj\u00f8le deg ned.", "de": "Auf dieser Ebene wird es Ihnen empfohlen darauf au\u00dferordentich aufmerksam zu sein, dass Sie sich der K\u00e4lte entsprechend benehmen und kleiden ", "it": "A questo livello ti raccomandiamo di \nprestare particolare attenzione ad assumere i comportamenti corretti, ad adattare gli indumenti al freddo ed a proteggere la pelle esposta. Fai attenzione a non vestirti troppo, altrimenti la sudorazione abbasser\u00e0 la tua temperatura.", "da": "Ved dette kulde-niveau anbefales det at v\u00e6re ekstra opm\u00e6rksom p\u00e5 passende adf\u00e6rd - match dit t\u00f8j til kuldestresset og beskyt udsat hud. V\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5 ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, da sved k\u00f8ler dig ned.", "es": "En este nivel, se recomienda prestar especial atenci\u00f3n al comportamiento apropiado, hacer coincidir la ropa con el nivel de fr\u00edo y proteger la piel expuesta. Ten cuidado de no usar demasiada ropa, porque la sudoraci\u00f3n te enfriar\u00e1."}, "forecast_desc_cold": {"el": "-", "fr": "-", "en": "The forecast of your personal expected cold stress is shown below", "nl": "The forecast of your personal expected cold stress is shown below", "no": "-", "de": "-", "it": "-", "da": "-", "es": "El pron\u00f3stico de tu estr\u00e9s por fr\u00edo personal esperado se muestra abajo"}, "about_acknowledge_flaticon": {"el": "\u03a4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c6\u03c4\u03b9\u03ac\u03c7\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> from <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "fr": "Ic\u00f4nes de niveau d'activit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es par <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> from <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "en": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "nl": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "no": "Ikoner for aktivitetsniv\u00e5 laget av <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "de": "Die Ikone der Aktivit\u00e4tsniveau wurden von der folgenden hergestellt: <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> fra <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "it": "Le icone per i livelli di attivit\u00e0 sono state create da <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> e sono presenti sulla pagina web <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "da": "Ikoner for aktiviteter lavet af <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "es": "\u00cdconos de nivel de actividad hechos por <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>"}, "details_phs_desc_2": {"el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac. \u039f \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5", "fr": "minutes. Votre taux de transpiration est d'environ", "en": "minutes. Your sweat rate is approximately", "nl": "minutes. Your sweat rate is approximately", "no": "minutter. Svettehastigheten din er omtrent", "de": "Minuten zu \u00fcberschreiten. Ihre Schwei\u00dfgeschwindigkeit ist ungf\u00e4hr", "it": "minuti. Il tuo tasso di sudorazione \u00e8 approssimativamente", "da": "minutter.Din svedrate er ca.", "es": "minutos. Tu tasa de sudoraci\u00f3n es aproximadamente"}, "intro_gauge": {"el": "\u03a4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03ba\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc -4 \u03ad\u03c9\u03c2 4", "fr": "La jauge indique le niveau de stress hyper ou hypothermique attendu sur une \u00e9chelle de -4 \u00e0 4", "en": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "nl": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "no": "M\u00e5leren indikerer det forventede niv\u00e5et p\u00e5 varme eller kulde p\u00e5 en skala fra -4 til 4", "de": "Der Messer zeigt die erwartete Ebene der Hitze oder K\u00e4lte auf einer Skala von -4 bis 4 an. ", "it": "Il misuratore indica il livello previsto \ndi stress termico da caldo o da freddo su una scala da -4 a 4", "da": "Hjulet indikerer det forventede varme- eller kuldestress p\u00e5 en skala fra 4 til -4", "es": "El medidor indica el nivel esperado de estr\u00e9s por calor o fr\u00edo en una escala de -4 a 4"}, "dash_tip_severe_cold": {"el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03b4\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "Ce niveau est associ\u00e9 \u00e0 un stress hypothermique s\u00e9v\u00e8re.", "en": "This level is associated with severe cold stress.", "nl": "This level is associated with severe cold stress.", "no": "Dette niv\u00e5et er assosiert med alvorlig kuldestress.", "de": "Dieses Niveau wird mit ernsthafter K\u00e4ltebelastung assoziiert.", "it": "Questo livello \u00e8 associato\nad un grave stress termico da freddo", "da": "Dette niveau er forbundet med alvorlig kuldestress.", "es": "Este nivel est\u00e1 asociado con el estr\u00e9s por fr\u00edo severo."}, "disclaimer_privacy_policy": {"el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd.", "fr": "Veuillez lire notre <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">d\u00e9claration de confidentialit\u00e9", "en": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "nl": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "no": "Vennligst les <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> personvernerkl\u00e6ringen", "de": "Lesen Sie bitte unsere <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">Privatlebenerkl\u00e4rung", "it": "Si prega di leggere la nostra <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">informativa sulla privacy", "da": "L\u00e6s venligst vores <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> privatlivspolitik (Engelsk).", "es": "Por favor lee nuestra <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">declaraci\u00f3n de privacidad"}, "details_wbgt_desc_1": {"el": "\u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03c9\u03bd", "fr": "La WBGT effective pr\u00e9vue", "en": "The expected effective WBGT", "nl": "The expected effective WBGT", "no": "Den forventede effektive WBGT", "de": "Die erwartete effektive WBGT", "it": "L'effettiva WBGT attesa", "da": "Den forventede effektive WBGT", "es": "El esperado WBGT efectivo"}, "details_ireq_clo_dle_1": {"el": "\u039c\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "fr": "Avec le niveau de protection vestimentaire minimal votre temp\u00e9rature corporelle attendue est", "en": "The heat loss limit is reached in \n", "nl": "The heat loss limit is reached in \n", "no": "Med det minimale klesniv\u00e5et forventes kjernetemperaturen din", "de": "Mit der minimalen Kleidungsebene wird dein K\u00f6rpertemperatur erwartet", "it": "Con il livello di abbigliamento minimo la tua temperatura corporea interna dovrebbe essere", "da": "Ved minimal m\u00e6ngde t\u00f8j er det forventet at din kernetemperatur", "es": "El l\u00edmite de p\u00e9rdida de calor es alcanzado en"}, "details_ireq_clo_dle_2": {"el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac", "fr": "minutes", "en": "minutes", "nl": "minutes", "no": "minutter", "de": "Minuten", "it": "minuti", "da": "minutter", "es": "minutos"}, "dash_tip_cyan": {"el": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03c5\u03b1\u03bd\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7.", "fr": "Le niveau cyan signifie qu'un stress hypothermique mod\u00e9r\u00e9 est pr\u00e9vu.", "en": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "nl": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "no": "Cyanniv\u00e5et betyr at det forventes moderat kuldestress.", "de": "Das cyan Niveau bedeutet, dass moderate K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "it": "Il livello turchese significa\nche \u00e8 previsto un moderato stress termico da freddo.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det cyan-bl\u00e5 omr\u00e5de, er moderat kuldestress forventet.", "es": "El nivel de cian significa que se espera un estr\u00e9s por fr\u00edo moderado."}, "dash_tip_blue": {"el": "\u03a4\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7.", "fr": "Le niveau bleu signifie qu'un stress hypothermique \u00e9lev\u00e9 est pr\u00e9vu.", "en": "The blue level means that high cold stress is expected.", "nl": "The blue level means that high cold stress is expected.", "no": "Det bl\u00e5 niv\u00e5et betyr at det forventes h\u00f8yt kuldestress.", "de": "Das blaue Niveau bedeutet, dass hohe K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "it": "Il livello blu significa che \u00e8 previsto un elevato\nstress termico da freddo.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det bl\u00e5 omr\u00e5de, betyder det, at der er h\u00f8j risiko for kuldestress.", "es": "El nivel azul significa que se espera un alto estr\u00e9s por fr\u00edo."}, "details_windchill_desc_1": {"el": "\u03a4\u03bf Windchill index \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "fr": "L'index de refroidissement \u00e9olien est", "en": "The Windchill index is ", "nl": "The Windchill index is ", "no": "Windchill indekset er", "de": "Der Windchill-Index ist", "it": "L'indice di Windchill \u00e8", "da": "Windchill indekset er", "es": "El \u00edndice Windchill es"}, "details_windchill_desc_2": {"el": "\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "fr": "ce qui signifie qu'il y a ", "en": "which means that there is ", "nl": "which means that there is ", "no": "som betyr at det er det", "de": "was bedeutet, dass es ", "it": "che significa che \u00e8 presente", "da": ", hvilket betyder at der er", "es": "lo que significa que hay"}, "intro_tips": {"el": "\u0395\u03b4\u03ce \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03ad\u03bb\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc.", "fr": "Cette zone d\u00e9crit comment faire face \u00e0 la m\u00e9t\u00e9o actuelle.", "en": "This area describes how to cope with the current weather.", "nl": "This area describes how to cope with the current weather.", "no": "Dette omr\u00e5det beskriver hvordan du skal takle det n\u00e5v\u00e6rende v\u00e6ret.", "de": "Dieser Bereich beschreibt wie Sie mit dem jetzigen Wetter umgehen.", "it": "Questa area descrive come comportarsi con le\ncondizioni meteo attuali", "da": "Dette omr\u00e5de beskriver hvordan vi anbefaler at du forholder dig til det aktuelle vejr.", "es": "Esta \u00e1rea describe c\u00f3mo lidiar con el clima actual."}, "details_phs_desc_3": {"el": "\u03bb\u03af\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ce\u03c1\u03b1.", "fr": "litre par heure.", "en": "liter per hour.", "nl": "liter per hour.", "no": "liter per time.", "de": "Liter per Stunde", "it": "litri all'ora", "da": "liter per time.", "es": "litros por hora."}, "details_wbgt_desc_2": {"el": "\u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf \u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u038c\u03c1\u03b9\u03bf \u0391\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "fr": "et bas\u00e9e sur votre niveau d'activit\u00e9, la limite d'alerte recommand\u00e9e est", "en": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "nl": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "no": "og basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er anbefalt varselgrense", "de": "und basiert auf Ihrer Aktivit\u00e4tsebene empfehlen wir eine Warnungsgrenze", "it": "e il Limite d\u2019Allerta Suggerito basato sul tuo livello di attivit\u00e0 \u00e8", "da": "og baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er den anbefalede alarmgr\u00e6nse", "es": "y basado en tu nivel de actividad, el l\u00edmite de alerta recomendado es"}, "details_phs_desc_1": {"el": "\u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03ad\u03b4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2, \u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c5\u03c1\u03ae\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03b5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 38&#xb0;C \u03c3\u03b5", "fr": "Etant donn\u00e9s votre m\u00e9tabolisme, v\u00eatements et environnement thermique, il est pr\u00e9vu que votre temp\u00e9rature corporelle d\u00e9passe 38&#xb0;C dans", "en": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "nl": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "no": "Med stoffskiftet, kl\u00e6rne og det termiske milj\u00f8et ditt forventes kroppstemperaturen din \u00e5 overstige 38#xb0;C om", "de": "Von Ihren Stoffwechsel, Kleider und  thermischen Umgebung wird es Ihrer K\u00f6rpertemperatur erwartet eine Temperatur von 38&#xb0;C innerhalb von", "it": "Dato il tuo tasso metabolico, il tuo abbigliamento e l\u2019ambiente termico, la tua temperatura corporea interna dovrebbe superare i 38&#xb0;C", "da": "Givet din aktivitet, det t\u00f8j du har p\u00e5 og de omgivelser du befinder dig i, vil din krops kernetemperatur overstige 38&#xb0;C om", "es": "Dada tu tasa metab\u00f3lica, vestimenta y ambiente t\u00e9rmico, se espera que la temperatura central de tu cuerpo supere 38&#xb0; en C"}, "intro_range": {"el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc", "fr": "Cette zone fournit des informations de base sur la m\u00e9t\u00e9o actuelle.", "en": "This area provides basic information about the current weather.", "nl": "This area provides basic information about the current weather.", "no": "Dette omr\u00e5det gir grunnleggende informasjon om det n\u00e5v\u00e6rende v\u00e6ret.", "de": "Dieser Bereich gibt grundlegende Information \u00fcber das jetzige Wetter.", "it": "Questa area fornisce informazioni di base riguardo al meteo\ncorrente", "da": "Dette omr\u00e5de giver generel information om det aktuelle vejr.", "es": "Esta \u00e1rea proporciona informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre el clima actual."}, "dash_tip_general_1": {"el": "\u039f \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b1\u03c4\u03b5.", "fr": "L'indicateur de stress hypothermique personnalis\u00e9 d\u00e9pend des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9o et de vos param\u00e8tres personnels.", "en": "The personalised cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "nl": "The personalised cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "no": "Den personlige indikatoren for kuldestress er avhengig av v\u00e6rmeldingen s\u00e5 vel som dine personlige informasjoner", "de": "Der pers\u00f6nliche Indikator der K\u00e4ltebelastung ist von den Wetterberichten sowohl als Ihren pers\u00f6nlichen Daten abh\u00e4ngig", "it": "L'indicatore personalizzato dello stress termico da freddo\ndipende dai report meteorologici e dagli input da te inseriti", "da": "Den personlige indikator for kuldestress er afh\u00e6ngig af vejrrapporten s\u00e5vel som dit personlige input", "es": "El indicador personalizado de estr\u00e9s por fr\u00edo depende del informe meteorol\u00f3gico y de tu aporte personal."}, "dash_tip_general_2": {"el": "\u03a4\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03c5\u03be\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd \u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03b9\u03bd\u03c9\u03b8\u03b5\u03af, \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bb\u03bb\u03b1\u03c4\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03ae \u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af", "fr": "Le score augmentera vers des niveaux d'alerte plus \u00e9lev\u00e9s si la m\u00e9t\u00e9o s'aggrave, si votre niveau d'activit\u00e9 diminue ou si votre niveau de protection vestimentaire diminue.", "en": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "nl": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "no": "Poengsummen vil \u00f8ke mot h\u00f8yere advarselsniv\u00e5 hvis v\u00e6ret forverres, aktivitetsniv\u00e5et ditt synker eller mengden av kl\u00e6r du har p\u00e5 blir mindre", "de": "Wenn sich das Wetter verschlechtert, das Aktivit\u00e4tsebene senkt oder Sie weniger Kleider tragen, wird die Punktzahl zu einem h\u00f6heren Warnungsniveau steigen", "it": "Il punteggio aumenter\u00e0 verso livelli\ndi avviso pi\u00f9 elevati se il tempo peggiorer\u00e0, oppure se diminuir\u00e0 la tua attivit\u00e0 o il tuo abbigliamento  ", "da": "Scoren stiger mod h\u00f8jere advarselsniveauer, hvis vejret forv\u00e6rres, dit aktivitetsniveau falder eller du tager noget af dit t\u00f8j af", "es": "La puntuaci\u00f3n aumentar\u00e1 hacia niveles de advertencia m\u00e1s altos si el clima empeora, tu nivel de actividad disminuye o tu nivel de vestimenta disminuye"}, "dash_tip_general_3": {"el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03c5\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 /\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2 (\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2) \u03ae \u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", "fr": "Aucune pr\u00e9caution particuli\u00e8re n'est requise sauf si vous travaillez/faites de l'exercice dans un environnement sp\u00e9cial (\u00e0 l'int\u00e9rieur) ou avec une capacit\u00e9 limit\u00e9e de maintenir la chaleur", "en": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with restricted ability to maintain heat", "nl": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with restricted ability to maintain heat", "no": "Ingen spesielle forholdsregler er n\u00f8dvendig med mindre du jobber/trener i spesielle omgivelser (innend\u00f8rs) eller med begrenset evne til \u00e5 opprettholde varmen", "de": "Keine besonderen Ma\u00dfnahmen werden ben\u00f6tigt, es sei denn Sie in besonderen Umgebungen (Innen) oder mit begrenztem f\u00e4higkeit die Temperatur aufrechtzuerhalten arbeiten/trainieren ", "it": "Non sono richieste precauzioni particolari a meno che non lavori o faccia movimento\nin ambienti particolari (interni) o con ridotta abilit\u00e0 di mantenere il calore", "da": "Ingen s\u00e6rlige forholdsregler, medmindre du arbejder / tr\u00e6ner i specielle omgivelser (indend\u00f8rs) eller med en begr\u00e6nset evne til at opretholde varmen", "es": "No se requieren precauciones especiales a menos que trabajes o hagas ejercicio en entornos especiales (interiores) o con capacidad restringida para mantener el calor"}, "details_desc": {"el": "\u0395\u03b4\u03ce \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03ad\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7", "fr": "Ici, nous montrons des informations suppl\u00e9mentaires qui peuvent \u00eatre utiles \u00e0 l'utilisateur exp\u00e9riment\u00e9.", "en": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "nl": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "no": "Her viser vi tilleggsinformasjon som kan v\u00e6re nyttig for den erfarne brukeren.", "de": "Hier zeigen wir weitere Informationen, die dem Benutzer n\u00fctzlich sein k\u00f6nnen", "it": "Qui sono presenti ulteriori \ninformazioni, che potrebbero essere utili per gli utenti esperti.", "da": "Her vises tekniske informationer som kan v\u00e6re af interesse for erfarne brugere.", "es": "Aqu\u00ed mostramos informaci\u00f3n adicional que puede ser \u00fatil para el usuario experimentado."}, "dash_tip_windchill_2": {"el": "\u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5", "fr": "il y a un risque pour la peau expos\u00e9e de geler dans ", "en": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "nl": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "no": "er det en stor risiko for at utsatt hud vil fryse om", "de": "gibt es eine gro\u00dfe Risiko daf\u00fcr, dass exponierte Haut in", "it": "esiste il rischio di congelamento\n della pelle esposta", "da": "er der stor risiko for at udsat hud vil blive kritisk afk\u00f8let om", "es": "existe el riesgo de que la piel expuesta se congele en"}, "details_ireq_clo_1": {"el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2", "fr": "Pour votre", "en": "For your", "nl": "For your", "no": "For din", "de": "F\u00fcr Ihre ", "it": "Per il tuo", "da": "Med dit", "es": "Para tu"}, "details_ireq_clo_2": {"el": "\u03b7 \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd", "fr": "niveau d'activit\u00e9, vous devriez garder votre niveau de protection vestimentaire entre", "en": "activity level, you should aim to keep the clothing level between", "nl": "activity level, you should aim to keep the clothing level between", "no": "aktivitetsniv\u00e5, b\u00f8r du pr\u00f8ve \u00e5 holde klesniv\u00e5et mellom", "de": "Aktivit\u00e4tsebene sollten Sie versuchen, die Kleidungsebene zwischen", "it": "livello di attivit\u00e0, dovresti cercare di mantenere il livello di abbigliamento tra", "da": "aktivitetsniveau anbefales det at du har t\u00f8j p\u00e5 mellem", "es": "nivel de actividad, deber\u00edas mantener tu nivel de vestimenta entre"}, "details_ireq_clo_3": {"el": "\u03ba\u03b1\u03b9", "fr": "clo et", "en": "clo and", "nl": "clo and", "no": "clo og", "de": "clo und", "it": "clo e", "da": "clo og", "es": "clo y"}, "disclaimer_era4cs": {"el": "\u039f \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u0395\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03a7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u039a\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03a5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 (ERA4CS) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03cc\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \"\u03c9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd\" \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c5\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2, \u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03b2\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2.", "fr": "Le centre europ\u00e9en de recherche pour les services climatiques (ERA4CS) et ses partenaires ne prennent aucune responsabilit\u00e9 ou engagement en cas d'erreurs ou d'omissions dans le contenu de cette application. Les informations contenues dans cette app sont fournies telles qu'elles sans garantie d'exhaustivit\u00e9, d'exactitude, d'utilit\u00e9 ou de ponctualit\u00e9.", "en": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "nl": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "no": "Det europeiske forskningsomr\u00e5det for klimatjenester (ERA4CS) og dets partnere p\u00e5tar seg intet ansvar for eventuelle feil eller mangler i innholdet i denne applikasjonen. Informasjonen i denne appen blir gitt p\u00e5 en \"as-is\" basis uten garantier for fullstendighet, n\u00f8yaktighet, brukbarhet eller aktualitet.", "de": "Das \"European Research Area for Climate Services\" (ERA4CS) und seine Partner nehmen keine Verantwortung f\u00fcr eventuelle Fehler und M\u00e4ngel im Inhalt dieser Applikationen an. Die Informationen in dieser App werden auf ein \"as-is\"-basis ohne Garantien f\u00fcr Vollst\u00e4ndigkeit, Genauigkeit, Verwenbarkeit oder Aktualit\u00e4t gegeben", "it": "L\u2019area di ricerca europea per i servizi climatici (ERA4CS) e i suoi partner non si assume alcuna responsabilit\u00e0 od obbligazione per ogni errore od omissione nel contenuto di questa applicazione. Le informazioni contenute in questa app sono fornite \u201ccos\u00ec come sono\u201d senza alcuna garanzia di completezza, accuratezza, utilit\u00e0 o tempismo.", "da": "Det Europ\u00e6iske Forskningsomr\u00e5de for Klimaservices (ERA4CS) og dennes partnere tager intet ansvar for fejl eller mangler i indholdet af denne app. Informationen er givet p\u00e5 en \"as-is\" basis uden garanti for fuldkommenhed, n\u00f8jagtighed, brugbarhed eller aktualitet.", "es": "El \u00c1rea Europea de Investigaci\u00f3n para los Servicios Clim\u00e1ticos (ERA4CS) y sus socios no asumen ninguna responsabilidad u obligaci\u00f3n por cualquier error u omisi\u00f3n en el contenido de esta aplicaci\u00f3n. La informaci\u00f3n contenida en esta app se proporciona \"tal como est\u00e1\", sin garant\u00edas de integridad, exactitud, utilidad u oportunidad."}, "forecast_desc_heat": {"el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9.", "fr": "La pr\u00e9vision de votre stress hyperthermique personnel attendu est montr\u00e9 ci-dessous.", "en": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below", "nl": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below", "no": "Prognosen for din personlige forventede varmestress vises nedenfor.", "de": "Die Prognose Ihrer erwarteten Hitzebelastung wird hierunten vorgezeigt.", "it": "La previsione del tuo personale stress termico \u00e8 mostrato qui sotto.", "da": "Udsigt for kommende timer med dit personlige varmestress er vist nedenunder.", "es": "El pron\u00f3stico de tu estr\u00e9s por calor personal esperado se muestra abajo"}, "about_read_more": {"el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "fr": "En savoir plus sur le site internet : <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "en": "Read more on the official website: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "nl": "Lees meer op de officiele website <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "no": "Les mer p\u00e5 det offisielle nettstedet: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "de": "Erfahren Sie mehr auf dem offiziellen Homepage:  <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "it": "Maggiori informazioni sul sito ufficiale: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "da": "L\u00e6s mere p\u00e5 den officielle hjemmeside: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "es": "Para mayor informaci\u00f3n, visita el sitio web oficial: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>"}, "intro_forecast_2": {"el": "\u03a4\u03b1 \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 3 \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd.", "fr": "Les donn\u00e9es sont donn\u00e9es par intervalles de 3 heures.", "en": "The data is given in 3 hour intervals.", "nl": "The data is given in 3 hour intervals.", "no": "Dataene blir gitt i 3 timers intervaller.", "de": "Die Daten werden in Intervallen von drei Stunden gegeben.", "it": "I dati sono forniti a intervalli\ndi 3 ore", "da": "Informationen bliver leveret i 3-timers intervaller.", "es": "La data es proporcionada en intervalos de 3 horas"}, "dash_tip_increase_insulation": {"el": "\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c5\u03be\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03ae/\u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7", "fr": "Vous devriez envisager d'augmenter votre isolation vestimentaire en ajoutant des couches ou en choisissant des v\u00eatements plus chauds/\u00e9pais.", "en": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "nl": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "no": "Du b\u00f8r vurdere \u00e5 \u00f8ke isolasjonen fra kl\u00e6r ved \u00e5 legge til lag eller velge varmere/tykkere kl\u00e6r.", "de": "Sie sollten es \u00fcberlegen die W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider durch mehere Schichten oder dickere Kleider zu erh\u00f6hen. ", "it": "Dovresti aumentare il livello di isolamento\nfornito dai tuoi vestiti, aggiungendo strati o scegliendo vestiti pi\u00f9 caldi o pi\u00f9 spessi.", "da": "Du kan med fordel \u00f8ge isolering fra dit t\u00f8j ved at tage flere lag p\u00e5, eller v\u00e6lge varmere/tykkere t\u00f8j.", "es": "Debe considerar aumentar el aislamiento de la ropa agregando capas o eligiendo ropa m\u00e1s c\u00e1lida / gruesa."}, "intro_nav_2": {"el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae, \u03b8\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1", "fr": "Pour vous familiariser avec l'app, nous allons vous pr\u00e9senter les diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments sur le tableau de bord", "en": "To familiarise you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "nl": "To familiarise you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "no": "For \u00e5 gj\u00f8re deg kjent med appen, presenterer vi de forskjellige elementene p\u00e5 dashbordet", "de": "\u00dcm Sie mit der App bekannt zu machen, pr\u00e4sentieren wir die verschiedene Elementen auf dem Dashboard", "it": "Per famigliarizzare con la app, \nti introdurremo i diversi elementi sulla dashboard", "da": "For at g\u00f8re dig bedre kendt med ClimApp, introduceres de forskellige elementer p\u00e5 dit dashboard", "es": "Para familiarizarte con la aplicaci\u00f3n, presentaremos los diferentes elementos en el tablero"}, "dash_tip_normal": {"el": "\u0398\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03c3\u03c9\u03c3\u03c4\u03ae/\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03b7.", "fr": "Vous devriez \u00eatre capable de maintenir des activit\u00e9s normales - mais un comportement appropri\u00e9 est requis.", "en": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "nl": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "no": "Du burde kunne opprettholde normale aktiviteter - men det krever justert oppf\u00f8rsel", "de": "Sie sollten normale Aktivit\u00e4ten aufrechterhalten k\u00f6nnen, aber es fordert ein justiertes Benehmen. ", "it": "Dovresti essere in grado di continuare le tue \nnormali attivit\u00e0 - per\u00f2 sono necessari comportamenti appropriati/adattati.", "da": "Du burde v\u00e6re i stand til at opretholde normale aktiviteter, men justeret adf\u00e6rd (p\u00e5kl\u00e6dning/v\u00e6skeindtagelse) kan v\u00e6re n\u00f8dvendig", "es": "Deber\u00edas poder mantener tus actividades normales, pero se requiere un comportamiento apropiado/ajustado."}, "feedback_tap_adjust": {"el": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b7\u03c4\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2", "fr": "Appuyer sur les boutons pour ajuster le niveau \u00e0 votre exp\u00e9rience thermique.", "en": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "nl": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "no": "Trykk p\u00e5 knappene for \u00e5 justere m\u00e5leren til din termiske opplevelse.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf die Kn\u00f6pfe um den Messer an Ihre thermische Erlebnis zu passen.", "it": "Premi i pulsanti per regolare alla tua esperienza termica il misuratore.", "da": "Tryk p\u00e5 knapperne for at tilpasse indikator s\u00e5 det svarer til, hvordan du oplever vejret.", "es": "Haz click en los botones para ajustar el medidor a tu experiencia t\u00e9rmica."}, "feedback_adaptation_score": {"el": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "fr": "Votre score personnel d'adaptation", "en": "Your personal adaptation score", "nl": "Your personal adaptation score", "no": "Din personlige tilpasningsscore", "de": "Ihre pers\u00f6nliche Anpassungspunktzahl", "it": "Il tuo punteggio personale di adattamento", "da": "Din personlige tilpasningsfaktor", "es": "Tu puntaje de adaptaci\u00f3n personal"}, "intro_nav_3": {"el": "\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bb\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b8\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "fr": "A partir de la barre de navigation ci-dessous vous pouvez basculer entre les diff\u00e9rents \u00e9crans de l'app", "en": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "nl": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "no": "Fra navigasjonsfeltet nedenfor kan du veksle mellom de forskjellige skjermene til appen", "de": "Vom Navigationsfeld hierunten k\u00f6nnen Sie zwischen die verschiedenen Schirmen der App wechseln", "it": "Dalla barra di navigazione qua sotto, puoi navigare tra le differenti\nschermate della app", "da": "Fra navigationspaneletnedenunder kan man skifte mellem de forskellige sider i appen", "es": "Desde la barra de navegaci\u00f3n abajo, puedes cambiar entre las diferentes pantallas de la aplicaci\u00f3n"}, "error_retrieve_weather": {"el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03cd\u03c1\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03c1\u03cc", "fr": "Echec de r\u00e9cup\u00e9ration des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9o.", "en": "Unable to retrieve weather information.", "nl": "Unable to retrieve weather information.", "no": "Kunne ikke hente v\u00e6rinformasjon.", "de": "Wetterinformation nicht aufrufbar", "it": "Non in grado di recuperare\nle informazioni meteo.", "da": "Kunne ikke hente vejrinformationer.", "es": "No se puede recuperar la informaci\u00f3n del clima."}, "feedback_adaptation_colder_warmer": {"el": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "fr": "Cliquez sur 'plus froid' ou 'plus chaud' pour vous adapter \u00e0 votre exp\u00e9rience", "en": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "nl": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "no": "Klikk p\u00e5 'kaldere' eller 'varmere' for \u00e5 tilpasse hjulet til din opplevelse af v\u00e6ret", "de": "Klicken Sie auf \"k\u00e4lter\" oder \"w\u00e4rmer\", um Ihre Erfahrung anzupassen", "it": "Seleziona \u2018pi\u00f9 caldo\u2019 o \u2018pi\u00f9 freddo\u2019 per adeguare alla tua sensazione", "da": "Tryk p\u00e5 'koldere' eller 'varmere' for at tilpasse scoren til din oplevelse", "es": "Haz clic en 'm\u00e1s fr\u00edo' o 'm\u00e1s c\u00e1lido' para adaptarse a su experiencia"}, "indoor_tips_ppd": {"el": "% is satisfied with this indoor environment", "fr": "% is satisfied with this indoor environment", "en": "% is satisfied with this indoor environment", "nl": "% is tevreden met dit binnenklimaat", "no": "% is satisfied with this indoor environment", "de": "% is satisfied with this indoor environment", "it": "% is satisfied with this indoor environment", "da": "% is satisfied with this indoor environment", "es": "% est\u00e1 satisfecho con este ambiente interior"}, "dash_tip_windchill_3": {"el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac", "fr": "minutes", "en": "minutes", "nl": "minutes", "no": "minutter", "de": "Minuten frieren wird", "it": "minuti", "da": "minutter", "es": "minutos"}, "details_ireq_desc": {"el": "\u03a3\u03b5 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03b1:", "fr": "Par temps froid il est important de :", "en": "In cold weather it is important to:", "nl": "In cold weather it is important to:", "no": "I kaldt v\u00e6r er det viktig \u00e5:", "de": "In kaltes Wetter ist es wichtig zu:", "it": "Quando il tempo \u00e8 freddo \u00e8 importante:", "da": "I koldt vejr er det vigtigt at:", "es": "En climas frios es importante:"}, "disclaimer_under_development": {"el": "\u0397 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7. \u039a\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03c1\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd. \u0393\u03b9' \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf.", "fr": "Cette application est encore en cours de d\u00e9veloppement. De nombreuses nouvelles fonctionnalit\u00e9s seront ajout\u00e9es au cours des deux prochaines ann\u00e9es. Par cons\u00e9quent, tous les utilisateurs doivent \u00eatre inform\u00e9s que des mises \u00e0 jour fr\u00e9quentes et des changements de la mise en page et du contenu peuvent avoir lieu.", "en": "Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "nl": "Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "no": "Denne applikasjonen er fortsatt under utvikling. Flere nye funksjoner blir implementert i l\u00f8pet av de neste to \u00e5rene. Derfor informeres brukere om at hyppige oppdateringer og endringer i layout og innhold kan forekomme.", "de": "Diese Applikation ist weiterhin in Entwicklung. Mehere neue Funktionen werden im Laufe der n\u00e4chsten zwei Jahren implementiert. Deswegen wird der Benutzer darum informiert, dass h\u00e4ufige Aktualisierungen und \u00c4nderungen in Layout und Inhalt vorkommen k\u00f6nnen.", "it": "Questa applicazione \u00e8 ancora in fase di sviluppo. Molte nuove funzionalit\u00e0 saranno implementate durante i prossimi due anni. Informiamo pertanto tutti gli utenti che potrebbero essere effettuati frequenti aggiornamenti e cambi al layout ed al contenuto", "da": "Denne applikation er stadig under udvkling. Nye funktionaliteter vil blive tilf\u00f8jet i l\u00f8bet af de n\u00e6ste to \u00e5r. Af denne \u00e5rsag informerer vi brugeren om, at hyppige opdateringer og \u00e6ndringer til indhold og design kan forekomme.", "es": "Se implementar\u00e1n varias caracter\u00edsticas nuevas en el transcurso de los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os. Por lo tanto, todos los usuarios deben estar informados de que pueden ocurrir actualizaciones frecuentes y cambios en el dise\u00f1o y el contenido."}, "details_ireq_desc_list1": {"el": "\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ac, \u03c4\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03c1\u03c5\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03c1\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1", "fr": "garder vos v\u00eatements secs, des v\u00eatements mouill\u00e9s vous refroidissent plus rapidement,", "en": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "nl": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "no": "hold kl\u00e6rne t\u00f8rre, v\u00e5te kl\u00e6r kj\u00f8ler deg raskere ned,", "de": "Kleider trocken halten, nasse Kleider k\u00fchlen Sie schneller ab,", "it": "mantenere i vestiti asciutti, i vestiti bagnati abbassano pi\u00f9 velocemente la tua temperatura,", "da": "holde dit t\u00f8j t\u00f8rt, v\u00e5dt t\u00f8j nedk\u00f8ler dig hurtigere,", "es": "manten tu vestimenta seca, la ropa mojada te enfria m\u00e1s r\u00e1pido"}, "details_ireq_desc_list2": {"el": "\u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1", "fr": "porter suffisamment de v\u00eatements,", "en": "do not underdress,", "nl": "do not underdress,", "no": "huske \u00e5 ha p\u00e5 nokk kl\u00e6r", "de": "tragen Sie gen\u00fcgend Klamotten", "it": "non vestirsi troppo poco,", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for lidt t\u00f8j p\u00e5", "es": "no te vistas con poca ropa"}, "details_ireq_desc_list3": {"el": "\u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b1\u03c7\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5", "fr": "ne pas porter trop de v\u00eatements, trasnpirer peut mouiller vos v\u00eatements.", "en": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "nl": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "no": "ikke ha p\u00e5 for mye kl\u00e6r, svette kan gj\u00f8re kl\u00e6rne v\u00e5te.", "de": "tragen Sie nicht zu viele Kleider, Schwei\u00df macht die Kleider nass.", "it": "non vestirsi troppo, la sudorazione rende i vestiti bagnati.", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, n\u00e5r du sveder bliver dit t\u00f8j v\u00e5dt.", "es": "no te vistas con demasiada ropa, la sudoraci\u00f3n puede mojar la ropa que llevas puesta"}, "forecast_disclaimer": {"el": "\u03a4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd.", "fr": "La largeur de la bande correspond \u00e0 l'incertitude sur la chaleur du soleil \u00e0 cause des nuages.", "en": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "nl": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "no": "De bredere omr\u00e5dene svarer til usikkerheten for solvarmen p\u00e5 grunn av skyer.", "de": "Die Bandbreite enspricht die Unsicherheit der Hitze von der Sonne wegen der Wolken.", "it": "La larghezza della barra corrisponde all\u2019incertezza sul calore del sole dovuto alle nuvole.", "da": "Bredere omr\u00e5der indikerer forventet variation i varmebelastningen pga. skyer.", "es": "El ancho de banda corresponde a la incertidumbre producida por el calor del sol debido a la nubosidad del cielo "}, "dash_tip_windchill_1": {"el": "\u039b\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "fr": "A cause de la temp\u00e9rature ressentie", "en": "Due to the windchill ", "nl": "Due to the windchill ", "no": "P\u00e5 grunn av windchill", "de": "Wegen des Windchills", "it": "Dovuto al windchill", "da": "P\u00e5 grund af windchill", "es": "Debido al windchill"}, "intro_forecast_1": {"el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ce\u03bd \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "fr": "Cette barre permet de parcourir les donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9orologiques pr\u00e9vues pour aujourd'hui pour voir comment il est pr\u00e9vu que la m\u00e9t\u00e9o \u00e9volue pendant la journ\u00e9e.", "en": "This bar allows for swiping between the forecasted weather data of today to see how the weather is predicted to change during the day.", "nl": "This bar allows for swiping between the forecasted weather data of today to see how the weather is predicted to change during the day.", "no": "Denne linjen gj\u00f8r det mulig \u00e5 sveipe mellom dagens prognoserte v\u00e6rdata for \u00e5 se hvordan v\u00e6ret er sp\u00e5dd \u00e5 endre seg i l\u00f8pet av dagen.", "de": "Diese Linie erm\u00f6glicht ein Swipen zwischen die heutigen vorhergesagten Wetterdaten, um die vorausgesagte, heutige Wetterentwicklung zu sehen.", "it": "Questa barra permette di\nscorrere i dati delle previsioni di oggi, per vedere come \u00e8 previsto che il meteo cambi durante la giornata", "da": "Dette omr\u00e5de g\u00f8r det muligt at \"swipe\" mellem vejrudsigter, s\u00e5 du kan f\u00e5 en oversigt over, hvordan vejret bliver i l\u00f8bet af dagen.", "es": "Esta barra permite pasar entre los datos meteorol\u00f3gicos pronosticados para hoy y ver c\u00f3mo se predice que el clima cambiar\u00e1 durante el d\u00eda."}, "dash_tip_green": {"el": "\u03a4\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "fr": "Le niveau vert signifie qu'un faible stress thermique est pr\u00e9vu.", "en": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "nl": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "no": "Det gr\u00f8nne niv\u00e5et betyr at lav termisk belastning er forventet.", "de": "Die gr\u00fcne Ebene bedeutet, dass niedrige thermische Strahlung erwartet wird.", "it": "Il livello verde significa che non \u00e8 previsto alcuno stress termico", "da": "N\u00e5r din score ligger i det gr\u00f8nne omr\u00e5de indikerer det, at det forventede termiske stress er lavt.", "es": "El nivel verde significa que se pronostica un bajo estr\u00e9s t\u00e9rmico."}, "feedback_diff_sys_pred": {"el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", "fr": "Diff\u00e9rence avec le syst\u00e8me de pr\u00e9diction", "en": "Difference from system prediction", "nl": "Difference from system prediction", "no": "Forskjell fra systemets verdi", "de": "Unterschied von Systemwert", "it": "Differenza dalla previsione del sistema", "da": "Afvigelse fra systemets v\u00e6rdi", "es": "Diferencia respecto a la predicci\u00f3n del sistema"}, "onboarding_to_dashboard": {"el": "\u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc, \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \"\u03a0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2\" \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5.", "fr": "Si vous ne voulez pas le faire, pas de probl\u00e8me, l'app utilisera des valeurs pr\u00e9d\u00e9finies \u00e0 la place. Appuyer sur 'Tableau de bord' pour continuer.", "en": "If you do not feel like doing so, no problem, the app will use predefined values instead. Tap 'Dashboard' to proceed.", "nl": "Als je daar geen behoefte aan hebt, druk dan op 'Dashboard'", "no": "Hvis du ikke har lyst til \u00e5 gj\u00f8re det, er det ikke noe problem, da vil appen bruke forh\u00e5ndsdefinerte verdier i stedet. Trykk p\u00e5 'Dashbord' for \u00e5 fortsette.", "de": "Wenn das Ihnen nicht gef\u00e4llt, ist es kein Problem, da die App stattdessen vorher definierten Werte verwendet. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen.", "it": "Se preferisci non fare cos\u00ec, non ti preoccupare, la app utilizzer\u00e0 i valori predefiniti. Selezionare \u2018Dashboard\u2019 per continuare", "da": "Hvis du ikke vil indtaste dine personlige oplysninger vil appen benytte foruddefinerede v\u00e6rdier. Tryk p\u00e5 'Instrumentbr\u00e6t' for at forts\u00e6tte.", "es": "Si prefieres no proveer tu informaci\u00f3n personal, no te preocupes, la app utilizar\u00e1 valores predeterminados. Haz click en \"Tablero\" para continuar."}, "intro_details_2": {"el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 <i>\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2</i> \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1.", "fr": "Appuyer sur <i>plus d'infos</i> pour en savoir plus.", "en": "Press <i>more info</i> to read more.", "nl": "Press <i>more info</i> to read more.", "no": "Trykk p\u00e5 <i>mer informasjon</i> for \u00e5 lese mer.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf <i>mehrere Information</i> um mehr zu erfahren.", "it": "Clicca <i>ulteriori informazioni</i> per saperne di pi\u00f9.", "da": "Tryk p\u00e5 <i>mere info</i> for at l\u00e6se mere.", "es": "Presiona aqu\u00ed <i>more info</i> para leer m\u00e1s."}, "intro_details_1": {"el": "\u0395\u03b4\u03ce \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03ad\u03bb\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c4\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1", "fr": "Cette zone vous donne des d\u00e9tails suppl\u00e9mentaires et des conseils sur comment faire face \u00e0 la situation climatique actuelle.", "en": "This area gives you additional details and advice on how to cope with the current climatic situation.", "nl": "This area gives you additional details and advice on how to cope with the current climatic situation.", "no": "Dette omr\u00e5det gir deg flere detaljer og r\u00e5d om hvordan du takler den n\u00e5v\u00e6rende klimatiske situasjonen.", "de": "Dieser Bereich gibt Ihnen weitere Detaillen und R\u00e4te dazu, wie Sie mit der jetzigen Klimasituation umgehen.", "it": "Questa area fornisce ulteriori\ndettagli e consigli riguardo a come comportarsi con la situazione climatica attuale", "da": "Dette omr\u00e5de giver ekstra information og r\u00e5d ifm. det aktuelle vejr.", "es": "Esta \u00e1rea te brinda detalles adicionales y consejos sobre c\u00f3mo hacer frente a la situaci\u00f3n clim\u00e1tica actual."}, "about_acknowledge_fontawesome": {"el": "\u03a4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc", "fr": "Ic\u00f4nes de m\u00e9t\u00e9o et barre de navigation par <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "en": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "nl": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "no": "V\u00e6r- og navigasjonsfeltikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "de": "Wetter- und Navigationsikone von: <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "it": "Icone barre meteo e di navigazione da <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "da": "Vejr- og navigationsikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>.", "es": "\u00cdconos del clima y barra de navegaci\u00f3n por <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>"}, "dash_tip_windchill_significant_2": {"el": "\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", "fr": "vous devriez envisager des v\u00eatements avec des propri\u00e9t\u00e9s coupe-vent \u00e9lev\u00e9es.", "en": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "nl": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "no": "b\u00f8r du vurdere kl\u00e6r med h\u00f8ye vindstoppende egenskaper.", "de": "Sie sollten Kleider mit windstoppenden Eigenschaften \u00fcberlegen. ", "it": "dovresti utilizzare un abbigliamento \nin grado di bloccare efficacemente il vento.", "da": "Overvej at v\u00e6lge t\u00f8j der har h\u00f8j evne til at bremse vind (t\u00f8j med wind-breaker egenskaber).", "es": "Debes considerar el uso de una chaqueta cortavientos u otra ropa similar."}, "onboarding_to_settings": {"el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac, \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \"\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2\" \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "fr": "Pour que l'app puisse personnaliser le retour qui vous est donn\u00e9, nous vous recommandons d'entrer vos informations personnelles. Appuyer sur 'Param\u00e8tres' pour continuer.", "en": "In order for the app to personalize the feedback provided to you, we recommend that you input your personal information. Tap 'Settings' to proceed.", "nl": "Druk op 'Instellingen' om de app te personaliseren.", "no": "For at appen skal tilpasse tilbakemeldingene du f\u00e5r, anbefaler vi at du legger inn den personlige informasjonen din. Trykk p\u00e5 'Innstillinger' for \u00e5 fortsette.", "de": "Wenn sich die App Ihre R\u00fcckmeldungen anpassen soll, empfehlen wir, dass Sie Ihre pers\u00f6nliche Informationen eingeben. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen", "it": "Per permettere alla app di personalizzare i feedback forniti, raccomandiamo di inserire in input le tue informazioni personali. Cliccare \u2018Impostazioni\u2019 per procedere", "da": "For at appen kan tilpasse information til dine individuelle behov, bedes du indtaste dine personlige oplysninger. Tryk p\u00e5 'Indstillinger' for at forts\u00e6tte.", "es": "Para permitirle a la app personalizar el feedback proporcionado a ti, recomendamos que introduzcas tu informaci\u00f3n personal. Haz click en \"Ajustes\" para continuar. "}, "dash_tip_windchill_significant_1": {"el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "fr": "Il y a un refroidissement \u00e9olien significatif", "en": "There is significant windchill", "nl": "There is significant windchill", "no": "Det er betydelig windchill", "de": "Es gibt ein signifikanter Windchill", "it": "E' presente un significativo windchill", "da": "Der er betydelig windchill", "es": "Hay un windchill significativo"}}}